{"zh_TW":{"contacts successfully imported.":{"1 of 2 contacts successfully imported.":"成功匯入聯絡人"},"contacts successfully merged.":{"1 of 2 contacts successfully merged.":"聯絡人已成功合併。"},"30 seconds":{"2FA setup modal":"30秒"},"6 digits":{"2FA setup modal":"6位數"},"Interval":{"2FA setup modal":"時間間隔"},"Key":{"2FA setup modal":"金鑰"},"Length":{"2FA setup modal":"長度"},"Manually enter this information into your two factor authentication device to set up your account.":{"2FA setup modal":"請自行輸入這筆資料到您的兩步驟驗證裝置上，以設定您的帳戶。"},"Scan this QR code with your two factor authentication device to set up your account.":{"2FA setup modal":"要設定您的帳戶，請以兩步驟驗證裝置掃描這個QR碼。"},"<p>Too many ProtonMail accounts have been created from your connection.</p>\n                <p>Thus, we are requesting additional verification to ensure you are human and not a spam bot.</p>\n                <p>Because Tor or free VPNs are frequently abused by spammers, this check may be triggered because of the Tor or VPN exit node you are using.</p>":{"About human verification":"<p>您的網路連線建立了太多ProtonMail帳戶</p>\n                <p>因此，我們需要更多的驗證來確認您是真人，而不是濫用機器人。</p>\n                <p>由於Tor或免費VPN經常被濫用者使用，您剛好使用了Tor或VPN節點，因此觸發了這項驗證程序。</p>"},"1 message moved to {{folder}}":{"Action":"{{number}} 則訊息被移至 {{folder}}"},"<i class=\"fa fa-lock\"></i> Submit":{"Action":"<i class=\"fa fa-lock\"></i>送出"},"<span ng-if=\"ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">Save</span>\n                    <span ng-if=\"!ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">Done</span>":{"Action":"<span ng-if=\"ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">保存</span>\n                    <span ng-if=\"!ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">完成</span>"},"Activate":{"Action":"啟用"},"Activate Keys":{"Action":"啟用金鑰"},"Activate ProtonVPN":{"Action":"啟用 ProtonVPN"},"Activate {{email}}":{"Action":"啟用 {{email}}"},"Add":{"Action":"新增"},"Add Address":{"Action":"新增郵件地址"},"Add Entry":{"Action":"新增項目"},"Add Filter":{"Action":"新增篩選器"},"Add Payment\n                            Method":{"Action":"新增付款\n                            方式"},"Add Sieve Filter":{"Action":"新增 Sieve 篩選器"},"Add VPN Protection":{"Action":"增加 VPN 保護"},"Add address":{"Action":"新增郵件地址"},"Add all":{"Action":"全部加入"},"Add auto-reply":{"Action":"新增自動回覆"},"Add condition":{"Action":"新增條件"},"Add contact":{"Action":"新增聯絡人","Contact modal title":"新增聯絡人"},"Add contact group":{"Action":"增加連絡人群組"},"Add contacts":{"Action":"新增聯絡人"},"Add coupon":{"Action":"新增優惠券"},"Add custom domain":{"Action":"新增自訂網域"},"Add filters":{"Action":"新增篩選器"},"Add folder":{"Action":"新增資料夾","Command palette action":"新增資料夾"},"Add key":{"Action":"新增金鑰"},"Add label":{"Action":"新增標籤","Command palette action":"新增標籤"},"Add new key":{"Action":"增加一個新的金鑰"},"Add new users":{"Action":"新增使用者"},"Add screenshots":{"Action":"新增螢幕截圖"},"Add to contacts":{"Action":"新增至通訊錄"},"Add user":{"Action":"新增使用者"},"Add your domain":{"Action":"新增您的網域"},"Addresses":{"Action":"位置","Title":"地址"},"Advanced":{"Action":"進階"},"Advanced search":{"Action":"進階搜尋"},"Advanced settings":{"Action":"進階設定"},"Align center":{"Action":"置中"},"Align left":{"Action":"靠左對齊"},"Align right":{"Action":"靠右對齊"},"All Read":{"Action":"全部讀取"},"All Starred":{"Action":"所有已加星號"},"All Unread":{"Action":"全部未讀"},"All Unstarred":{"Action":"所有未加星號"},"Already have an account?":{"Action":"已有帳戶？"},"Also Archive":{"Action":"同時封存"},"Apply":{"Action":"設定"},"Auto":{"Action":"自動"},"Back to list":{"Action":"回到列表"},"Back to login":{"Action":"返回登入頁面"},"Back to protonmail.com":{"Action":"返回 protonmail.com"},"Basic":{"Action":"基本"},"Bold":{"Action":"粗體"},"CC BCC":{"Action":"抄送密件副本"},"Cancel":{"Action":"取消","Default text for the cancel button in the confirm modal":"取消"},"Cancel <i class=\"fa fa-close\"></i>":{"Action":"取消 <i class=\"fa fa-close\"></i>"},"Change address priority":{"Action":"更改地址優先順序"},"Change color":{"Action":"更改顏色"},"Change font":{"Action":"改變字型"},"Change font size":{"Action":"變更字體大小"},"Change layout":{"Action":"改變頁面佈局"},"Change layout (columns)":{"Action":"改變頁面佈局 (列)"},"Change layout (rows)":{"Action":"改變頁面佈局 (行)"},"Change login password":{"Action":"更改登入密碼"},"Change mailbox password":{"Action":"更改信箱密碼"},"Change order":{"Action":"更改順序"},"Change organization keys":{"Action":"變更組織金鑰"},"Change organization password":{"Action":"變更組織密碼"},"Change password":{"Action":"變更密碼"},"Clear":{"Action":"清除","Title":"清除"},"Clear all formatting":{"Action":"清除所有格式"},"Click here to try again":{"Action":"按這裡重試"},"Close":{"Action":"關閉"},"Common login problems":{"Action":"常見登入問題"},"Complete setup":{"Action":"設定完成"},"Compose":{"Action":"撰寫郵件"},"Compose to":{"Action":"寄件者"},"Contact Groups":{"Action":"連絡人群組"},"Contact details":{"Action":"聯絡人詳細資料","Contact modal title":"聯絡人詳細資料"},"Contacts":{"Action":"聯絡人","Title":"聯絡人"},"Copy address":{"Action":"複製郵件地址","Tooltip":"複製地址"},"Create Account":{"Action":"建立帳戶"},"Create a new contact group":{"Action":"建立新連絡人群組"},"Create a new folder":{"Action":"建立新資料夾"},"Create a new group\n            <i class=\"dropdown-folder-create-value\">{{searchValue}}</i>":{"Action":"建立新連絡人群組\n                        <i class=\"dropdown-folder-create-value\">{{searchValue}}</i>"},"Create a new label":{"Action":"建立新的標籤"},"Create label":{"Action":"建立標籤"},"Custom Filter":{"Action":"自訂篩選器","Filter modal title":"自訂篩選器"},"Customize":{"Action":"自訂"},"Date: New to old":{"Action":"日期: 最新到最舊"},"Date: Old to new":{"Action":"日期: 最舊到最新"},"Decrypt":{"Action":"解密"},"Delete":{"Action":"刪除","Composer, add File":"刪除","Composer, add Link":"刪除","Title":"刪除"},"Delete draft":{"Action":"刪除草稿"},"Delete your account":{"Action":"刪除您的帳戶"},"Deselect all":{"Action":"全不選"},"Disable":{"Action":"停用"},"Disable Two-Factor Authentication":{"Action":"停用兩步驟驗證","Title":"停用兩步驟驗證"},"Disabled":{"Action":"已停用","Address state badge":"已停用","Key state badge":"已停用"},"Discard":{"Action":"捨棄"},"Display invoice":{"Action":"顯示帳單"},"Do not remind me":{"Action":"請不要提醒我"},"Don't show this again":{"Action":"不再顯示此內容"},"Donate":{"Action":"捐款","Title":"捐獻"},"Done":{"Action":"已完成","Info":"完成","Signup step label":"已完成","key generation progrss":"完成"},"Download":{"Action":"下載","Tooltip":"下載"},"Edit":{"Action":"編輯"},"Edit signature":{"Action":"編輯簽名檔"},"Email our support team":{"Action":"聯繫我們的支援團隊"},"Empty drafts":{"Action":"空白草稿"},"Empty folder":{"Action":"清空資料夾"},"Empty label":{"Action":"空標籤"},"Empty spam":{"Action":"清空垃圾郵件"},"Empty trash":{"Action":"清空垃圾桶"},"Enable":{"Action":"啟用","Label":"啟用"},"Enable Two-Factor Authentication":{"Action":"啟用兩步驟驗證"},"Enable encryption":{"Action":"啟用加密"},"Enable multi-user support":{"Action":"啟用多使用者支援"},"Enable signature verification":{"Action":"啟用電子簽署驗證"},"Enabled":{"Action":"已啟用","Address state badge":"已啟用"},"Encrypted contacts":{"Action":"加密通訊錄"},"Encrypting":{"Action":"加密中"},"Encrypting attachments":{"Action":"加密附件"},"Encryption":{"Action":"加密","Table Header":"加密","Title":"加密"},"Enter key manually instead":{"Action":"或者自行輸入金鑰"},"Exit fullscreen":{"Action":"退出全螢幕"},"Expand":{"Action":"展開"},"Expiration time":{"Action":"到期時間","Title":"過期時間"},"Export":{"Action":"匯出","Export contacts button in the sidebar":"匯出"},"Finish":{"Action":"完成"},"Folders / Labels":{"Action":"資料夾 / 標籤","Title":"資料夾 / 標籤"},"Forgot password?":{"Action":"忘記密碼？"},"Forgot username?":{"Action":"忘記使用者名稱?"},"Forward":{"Action":"轉寄"},"Fullscreen":{"Action":"全螢幕"},"Generate Keys":{"Action":"產生金鑰"},"Generate missing keys":{"Action":"產生遺失金鑰"},"Go to dashboard":{"Action":"移到儀表板"},"Have a reset code?":{"Action":"有重置代碼？"},"Help &amp; answers":{"Action":"協助 &amp; 解答"},"Hide":{"Action":"隱藏"},"Hide details":{"Action":"隱藏詳細資訊"},"Hide non-trashed messages":{"Action":"隱藏非垃圾訊息"},"Hide trashed messages":{"Action":"隱藏垃圾訊息"},"I have a question":{"Action":"我要發問"},"Import":{"Action":"匯入","Import contacts button in the sidebar":"匯入","Title":"匯入"},"Import contacts":{"Action":"匯入聯絡人"},"Import key":{"Action":"匯入金鑰"},"Insert image":{"Action":"插入圖片","Composer, add File":"插入圖片"},"Insert link":{"Action":"插入連結","Composer, add Link":"插入連結"},"Italic":{"Action":"斜體"},"Label as":{"Action":"標籤為","Action toolbar":"標籤為","title":"標籤為"},"Learn more":{"Action":"瞭解詳情","Info":"瞭解詳情","Link":"瞭解詳情"},"Load":{"Action":"載入"},"Load classic theme":{"Action":"載入經典主題"},"Load edison theme":{"Action":"讀取edison主題"},"Log out":{"Action":"登出"},"Login":{"Action":"登入","Label":"登入","Link":"登入","Title":"登入"},"Logout":{"Action":"登出","auth log entry":"登出"},"Make Admin":{"Action":"設定管理員"},"Make Primary":{"Action":"設定主要者"},"Make Private":{"Action":"設定不公開"},"Make default":{"Action":"設為預設植"},"Manage":{"Action":"管理","subscription link":"管理"},"Manual":{"Action":"手動"},"Mark as read":{"Action":"標示為已讀取","Hotkey description":"標示為已讀取"},"Mark as read - Mark as unread":{"Action":"標記為已讀 － 標記為未讀"},"Mark as spam":{"Action":"標示為垃圾郵件"},"Mark as unread":{"Action":"標示為未讀取","Hotkey description":"標示為未讀取"},"Mark as unread - Mark as read":{"Action":"標記為未讀 － 標記為已讀"},"Mark compromised":{"Action":"標記已損壞"},"Mark obsolete":{"Action":"標記已過時"},"Merge":{"Action":"合併","Merge contacts":"合併"},"Minimize":{"Action":"最小化"},"More":{"Action":"更多"},"Move to":{"Action":"移至","Action toolbar":"移至","Filter modal label":"移至","title":"移至"},"Move to archive":{"Action":"移至「封存」資料夾","Hotkey description":"移至「封存」資料夾"},"Move to inbox":{"Action":"移至收件匣","Hotkey description":"移至收件匣"},"Move to spam":{"Action":"移至「垃圾郵件」資料夾","Hotkey description":"移至「垃圾郵件」資料夾"},"Move to trash":{"Action":"移至垃圾桶","Hotkey description":"移至垃圾桶"},"Need help?":{"Action":"需要幫忙嗎？"},"Need more users?":{"Action":"需要更多使用者?"},"Never show":{"Action":"永不顯示"},"Next":{"Action":"下一個","Filter message":"下一步"},"Next tip":{"Action":"下一個提示"},"No":{"Action":"No","Action to not set PGP encryption on import contact":"No","Confirm text":"否","Option":"否","Search action filter":"否","Use unencrypted subject as subject":"否"},"Not spam":{"Action":"非垃圾郵件"},"OK":{"Action":"OK"},"Ok":{"Action":"確定"},"Ordered list":{"Action":"項目清單"},"Organization":{"Action":"組織","Title":"組織","VCard key name":"組織"},"Page number":{"Action":"頁碼"},"Pay":{"Action":"付款"},"Pay annually":{"Action":"年繳","Billing cycle for the dashboard":"年繳制"},"Popup":{"Action":"彈出視窗"},"Previous":{"Action":"上一步"},"Print":{"Action":"列印"},"Private":{"Action":"私人","Title":"私密","VCard key name":"私人"},"Private key":{"Action":"私密金鑰"},"ProtonMail Shop":{"Action":"ProtonMail 商店"},"ProtonMail username to reset":{"Action":"重新設定 ProtonMail 使用者帳戶"},"Public key":{"Action":"公開金鑰","Placeholder":"公鑰"},"Quote":{"Action":"引用"},"RE-SIGN":{"Action":"重新簽名"},"Reactivate":{"Action":"重新啟用"},"Reactivate keys":{"Action":"重新啟用金鑰"},"Refresh domain status":{"Action":"更新網域狀態"},"Reload ProtonMail":{"Action":"重新讀取ProtonMail"},"Remove":{"Action":"移除","Tooltip":"移除"},"Remove Entry":{"Action":"移除項目"},"Remove selection":{"Action":"移除選取的項目"},"Reply":{"Action":"回覆"},"Reply all":{"Action":"全部回覆"},"Reply securely":{"Action":"私密回覆"},"Report bug":{"Action":"回報問題"},"Report phishing":{"Action":"報告網路釣魚"},"Reset":{"Action":"重設"},"Reset Keys":{"Action":"重設金鑰"},"Reset Password":{"Action":"重設密碼","Info":"重設密碼","Title":"重設密碼"},"Reset code":{"Action":"重設代碼"},"Reset password":{"Action":"重設密碼"},"Reset theme":{"Action":"重設主題"},"Restore Keys":{"Action":"恢復金鑰"},"Restore administrator privileges":{"Action":"恢復管理者權限"},"Retry":{"Action":"重試"},"Revoke Admin":{"Action":"撤銷管理者權限"},"Revoke all other sessions":{"Action":"登出其他連線"},"Save":{"Action":"儲存","Action autoresponder":"儲存"},"Save order":{"Action":"儲存訂單"},"Saving":{"Action":"正在儲存","Info display in the composer footer":"正在儲存"},"Scan QR code":{"Action":"掃描 QR Code"},"Search":{"Action":"搜尋","No results heading":"搜尋","Title":"搜尋"},"See contact details":{"Action":"聯絡人詳細資料"},"Select All":{"Action":"全選"},"Select messages":{"Action":"選擇訊息"},"Send":{"Action":"送出"},"Send anyway":{"Action":"仍然傳送"},"Send new code":{"Action":"傳送新的代碼"},"Send receipt":{"Action":"發送收據"},"Sending":{"Action":"發送中..."},"Set":{"Action":"設定","Add a new domain label":"設定","DMARC configuration status badge":"設定"},"Settings":{"Action":"設定","Title":"設定"},"Setup Account":{"Action":"設定帳戶"},"Show":{"Action":"顯示"},"Show all":{"Action":"顯示全部"},"Show details":{"Action":"顯示詳細資料"},"Show non-trashed messages":{"Action":"隱藏非垃圾訊息"},"Show read":{"Action":"顯示已讀取"},"Show trashed messages":{"Action":"顯示垃圾訊息"},"Show unread":{"Action":"顯示未讀"},"Sign up":{"Action":"註冊"},"Size: Large to small":{"Action":"容量: 大到小"},"Size: Small to large":{"Action":"容量: 小到大"},"Sort":{"Action":"排序"},"Sort alphabetically":{"Action":"依英文字母排序"},"Submit":{"Action":"送出","Info":"送出"},"Switch to one-password mode":{"Action":"切換到單一密碼模式"},"Switch to two-password mode":{"Action":"切換到雙重密碼模式"},"TRUST KEY":{"Action":"信任金鑰"},"TRUST KEYS":{"Action":"信任金鑰"},"Test notification":{"Action":"傳送測試通知"},"Text options":{"Action":"文字選項"},"This message contains embedded images":{"Action":"這則訊息包含崁入的圖片"},"This message contains remote content":{"Action":"這則訊息包含遠端內容"},"Trust Key":{"Action":"信任金鑰"},"Trust Public Keys":{"Action":"信任的公開金鑰"},"Try again":{"Action":"再試一次","Action to reload the current state":"再試一次"},"Tutorial":{"Action":"教學"},"Underline":{"Action":"底線"},"Undo":{"Action":"復原"},"Unlock":{"Action":"解鎖"},"Unordered list":{"Action":"無排序清單"},"Unsubscribe":{"Action":"取消訂閱"},"Update":{"Action":"更新","Composer, add Link":"更新"},"Upgrade":{"Action":"升級","Title":"升級"},"Upgrade account":{"Action":"升級帳戶"},"Upgrade now":{"Action":"現在升級"},"Upgrade plan now":{"Action":"立即升級方案"},"Upgrade storage":{"Action":"升級儲存空間容量"},"Upgrade your plan":{"Action":"升級您的方案"},"Upload key":{"Action":"上傳金鑰"},"Upload picture":{"Action":"上傳圖片","Label":"上傳圖片"},"Uploading":{"Action":"上傳中"},"Use gift code":{"Action":"使用禮品代碼"},"User":{"Action":"使用者","Label":"使用者名稱","Title":"使用者"},"Verify":{"Action":"驗證","Title":"驗證"},"Verifying reset code":{"Action":"驗證重置代碼"},"View Keyboard Shortcuts":{"Action":"查看鍵盤快捷鍵"},"View headers":{"Action":"檢視標頭 "},"View rendered HTML":{"Action":"查看呈現的 HTML"},"View source code":{"Action":"查看原始程式碼"},"What is this?":{"Action":"這是什麼？"},"Wipe":{"Action":"抹除"},"Yes":{"Action":"是的","Action to not set PGP encryption on import contact":"Yes","Confirm text":"是","Option":"是","Search action filter":"是","Use encrypted subject as subject":"是"},"click here":{"Action":"按這裡"},"complete setup":{"Action":"設定完成"},"top Up":{"Action":"儲值"},"Filter labels":{"Action dropdowb labels":"篩選標籤"},"Add ProtonVPN Basic":{"Action for the vpn columns":"新增ProtonVPN Basic"},"Add ProtonVPN Plus":{"Action for the vpn columns":"新增ProtonVPN Plus"},"ProtonVPN Basic Selected":{"Action for the vpn columns":"選擇 ProtonVPN Basic"},"ProtonVPN Plus Selected":{"Action for the vpn columns":"選擇 ProtonVPN Plus"},"Hide custom fields":{"Action in contact details":"隱藏自訂欄位"},"Show custom fields":{"Action in contact details":"顯示自訂欄位"},"Revoke":{"Action in the active sessions table":"撤銷"},"Retry now":{"Action notification error trying to connect to the API":"立即重試"},"Report problem":{"Action to report an error for the message":"回報問題"},"Add to contact group":{"Action toolbar":"增加到連絡人群組"},"Domain name":{"Add a domain":"域名"},"Default":{"Address state badge":"預設","Info":"預設","MIME type":"預設"},"Missing keys":{"Address state badge":"遺失金鑰"},"Orphan":{"Address state badge":"孤立"},"Archive":{"App folder":"封存","Label":"封存","No results heading":"封存","Option for search panel":"封存","Title":"封存"},"Drafts":{"App folder":"草稿","No results heading":"草稿","Option for search panel":"草稿","Title":"草稿"},"Inbox":{"App folder":"收件匣","Label":"收件匣","No results heading":"收件匣","Option for search panel":"收件匣","Title":"收件匣"},"Sent":{"App folder":"已傳送","Label":"傳送","Message label":"傳送","No results heading":"已傳送","Option for search panel":"已傳送","Title":"已傳送"},"Spam":{"App folder":"垃圾郵件","Label":"垃圾郵件","No results heading":"垃圾郵件","Option for search panel":"垃圾郵件","Title":"垃圾郵件"},"Trash":{"App folder":"垃圾桶","Label":"垃圾桶","No results heading":"垃圾桶","Option for search panel":"垃圾桶","Title":"垃圾桶"},"The selected message has an encrypted subject.\n                ProtonMail does not support sending an encrypted subject.\n                Do you want to use \"{{ encryptedSubject }}\" instead of the original unencrypted subject\n                 \"{{ Subject }}\"?":{"Ask user to use encrypted subject":"所選郵件具有加密主題。\n                ProtonMail 不支援發送加密的主題。\n                是否要使用 \"{{ encryptedSubject }}\" 而不是原始未加密主題\n                 \"{{ Subject }}\"？"},"Sender verification failed":{"Attachment modifier tooltip":"寄件人驗證失敗","Message encryption status":"寄件人驗證失敗"},"Sender verification passed":{"Attachment modifier tooltip":"已通過寄件者驗證"},"Unencrypted PGP/Inline attachment":{"Attachment modifier tooltip":"未加密的 PGP/內嵌附件"},"Auto-reply is active each month between the selected start and end time.":{"Auto-reply duration description":"自動回覆功能的起迄時間是在每月選定的日期範圍之內"},"Auto-reply is active each week between the selected start and end time.":{"Auto-reply duration description":"自動回覆功能的起迄時間是在每週選定的日期範圍之內"},"Auto-reply is active from the start time to the end time.":{"Auto-reply duration description":"自動回覆功能的起迄時間是在選定的日期範圍之內"},"Auto-reply is active until you turn it off.":{"Auto-reply duration description":"直到被停用前，自動回覆的功能將保持啟用"},"Auto-reply is always active on the days of the week you select, between the selected hours.":{"Auto-reply duration description":"自動回覆的功能將在您所選擇的每一週的日期和時間內保持啟用狀態"},"The auto reply message cannot be empty.":{"Autoresponder empty":"自動回覆郵件訊息不能保持空白"},"Back to mail":{"Back button in the contact sidebar":"返回郵件"},"Current session":{"Badge in the active sessions table":"目前工作階段"},"2-year plan":{"Billing cycle for the dashboard":"2年方案","Title":"2年方案"},"Pay monthly":{"Billing cycle for the dashboard":"月繳制"},"Amount BTC":{"Bitcoin donation":"BTC 金額"},"BTC address":{"Bitcoin donation":"BTC 位址"},"After making your Bitcoin payment, please follow <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">the instructions here</a> to upgrade":{"Bitcoin notice":"在做出您的比特幣付款後，請按照 <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">此處的說明</a> 升級"},"Bitcoin transactions can take some time to be confirmed (up to 24 hours). Once confirmed, we will add credits to your account. After transaction confirmation, you can pay your invoice with the credits.":{"Bitcoin notice":"比特幣交易記錄可能需要一段時間才能確認 (最多24小時)。一旦確認，我們將儲值到您的帳戶。交易確認後，您可用儲值餘額支付您的發票。"},"Amount below minimum. ({{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}})":{"Bitcoin validation error":"金額低於最低值。({{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}})"},"Setting to 'Include Moved' means that sent / drafts messages that have been moved to other folders will continue to appear in the Sent/Drafts folder.":{"Bubbule info in appearance sent and drafts folders":"設為 '包括已搬移' 表示已傳送/草稿郵件已經移動到其他資料夾並將繼續顯示於已傳送/草稿的資料夾。"},"Bug reported":{"Bug report successfully":"錯誤回報"},"+ Add ProtonVPN":{"Button":"+ 增加 ProtonVPN"},"Set Primary":{"Button":"設成主要"},"Switch to Free":{"Button to select plan on the dashboard":"切換到 Free"},"Switch to Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"切換到 Plus"},"Switch to Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"切換到 Professional"},"Update Free":{"Button to select plan on the dashboard":"更新 Free"},"Update Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"更新 Plus"},"Update Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"更新 Professional"},"Update Visionary":{"Button to select plan on the dashboard":"更新 Visionary"},"Upgrade to Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"升級到 Plus"},"Upgrade to Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"升級到 Professional"},"Upgrade to Visionary":{"Button to select plan on the dashboard":"升級到 Visionary"},"Import cancelled. Rolling back.":{"Cancelled during importation":"匯入已取消。回到上一個版本。"},"Logs cleared":{"Clear user's logs (security)":"日誌已清除"},"Remove label":{"Command palette action":"移除標籤"},"Attachments are limited to {{number}} MB.":{"Composer":"附件限制為 {{number}} MB。"},"Attachments are limited to {{number}} MBB. Total attached would be: {{total}} MB.":{"Composer":"附件僅限於 {{number}} MB。附加的合計將為: {{total}} MB。"},"Empty attachment":{"Composer":"空附件"},"Maximum number of attachments (10) exceeded.":{"Composer":"超過了最大附件數 (10)。"},"Messages are limited to {{number}} attachments":{"Composer":"郵件限制僅能有 {{number}} 附件"},"Normal":{"Composer Mode":"普通"},"Plain Text":{"Composer Mode":"純文字","MIME type":"純文字"},"Attachments":{"Composer Tooltip":"附檔","Title":"附件","Tooltip":"附件"},"inline image":{"Composer Tooltip":"內嵌圖片"},"Insert images":{"Composer, Attachment":"插入圖片"},"No images detected":{"Composer, Attachment":"未偵測到圖片"},"as attachment":{"Composer, Attachment":"作為附件"},"inline":{"Composer, Attachment":"行內"},"or":{"Composer, Attachment":"或","Filter modal value OR value":"或","You can Add contact or Import contacts":"或"},"Add file":{"Composer, add File":"新增檔案"},"Error loading image":{"Composer, add File":"載入圖檔錯誤"},"If your URL is correct, you'll see an image preview here. Large images may take a few minutes to\n                    appear.":{"Composer, add File":"如果您的 URL 正確，您將在這裡看到一個圖像預覽。大圖像可能需要幾分鐘才能顯示。"},"Image URL":{"Composer, add File":"圖片網址","Placeholder":"圖片網址"},"Image preview":{"Composer, add File":"圖片預覽"},"Insert":{"Composer, add File":"插入","Composer, add Link":"插入"},"Loading image":{"Composer, add File":"正在載入圖片"},"Web address":{"Composer, add File":"網址","Composer, add Link":"網址"},"Add a phone number":{"Composer, add Link":"新增電話號碼"},"Add a web address":{"Composer, add Link":"新增網址"},"Add an email address":{"Composer, add Link":"加入電子郵件地址"},"Edit link":{"Composer, add Link":"編輯連結"},"Email address":{"Composer, add Link":"電子郵件地址","Placeholder":"電子郵件地址","bug report modal label":"電子郵件地址"},"In the first box, put the link/email/phone number the text\n        should go to. In the second box, put the text you want to appear.":{"Composer, add Link":"在第一個文字框中，輸入連結/信箱/電話號碼\n        在第二個文字框中，則輸入您想顯示的內容。"},"Link URL":{"Composer, add Link":"連結網址"},"Link label":{"Composer, add Link":"連結標籤"},"Phone number":{"Composer, add Link":"電話號碼","Placeholder":"電話號碼"},"Text to display":{"Composer, add Link":"顯示的文字"},"To what URL should this link go?":{"Composer, add Link":"這個連結應該去哪個網址？"},"To what email address should this link?":{"Composer, add Link":"該連結的電子郵件地址應該是什麼？"},"To what phone number should this link?":{"Composer, add Link":"這個連結的電話號碼是多少？"},"URL link":{"Composer, add Link":"URL 連結"},"{{$count}} image detected":{"Composer, message drag and drop images":"已偵測到 {{$count}} 張圖片"},"begins with":{"Condition for custom filter":"開始於"},"contains":{"Condition for custom filter":"包含"},"does not begin with":{"Condition for custom filter":"開頭不是"},"does not contain":{"Condition for custom filter":"不包含"},"does not end with":{"Condition for custom filter":"結尾不是"},"does not match":{"Condition for custom filter":"不符合"},"ends with":{"Condition for custom filter":"結尾是"},"is exactly":{"Condition for custom filter":"等於"},"is not":{"Condition for custom filter":"並非"},"matches":{"Condition for custom filter":"符合"},"Are you sure you want to import a private key? Importing an insecurely generated or leaked private key can harm the security of your emails.":{"Confirm message":"您確定要匯入私密金鑰？匯入一個非安全地產生或已外洩的私密金鑰可能會危及您電子郵件的安全性。"},"By cancelling, you will loose all your changes. Do you want to cancel anyway?":{"Confirm message":"如果您選擇取消，您將失去所有的更改。是否仍要取消？"},"This feature is intended for advanced users only!\n        After deleting this key, you will not be able to decrypt any message that is encrypted with this key.\n        It may lead to data loss. Are you sure you want to continue?":{"Confirm message":"此功能僅適合進階使用者！\n        刪除此密鑰後，您將無法解密任何以此密鑰加密的訊息。\n        此舉可能會導致資料損失。是否繼續？"},"This key has not been activated. It is only possible to export the public key. Do you want to export the public key?":{"Confirm message":"此金鑰尚未啟動。只能匯出公開金鑰。是否要匯出公開金鑰？"},"Warning":{"Confirm message":"警告","Title":"警告"},"discard":{"Confirm message":"捨棄"},"save":{"Confirm message":"儲存"},"Automatic sign outgoing messages?":{"Confirm modal title":"自動為送出的訊息簽署？"},"Download Public Key":{"Confirm modal title":"下載公開金鑰"},"Import private key":{"Confirm modal title":"匯入私密金鑰"},"Preview Contact":{"Contact":"預覽聯絡人"},"Filter groups":{"Contact group dropdown placeholder":"篩選器群組"},"Add image":{"Contact modal title":"新增圖片"},"Edit contact":{"Contact modal title":"編輯聯絡人","Tooltip":"編輯聯絡人"},"Clear image":{"Contact photo action":"清除圖片"},"Edit image":{"Contact photo action":"編輯圖片"},"Load remote image":{"Contact photo action":"載入遠端圖像"},"Image blocked":{"Contact photo icon":"圖像已被阻擋"},"Coupon":{"Context":"優惠券","Payment form input label":"優惠券","Title":"優惠券"},"Gift code":{"Context":"禮品代碼","Label":"禮品代碼","Title":"禮品代碼"},"Coupon code accepted":{"Coupon code request":"優惠券代碼已被接受"},"Add a credit card.":{"Credit card modal":"新增信用卡"},"Update your credit card information.":{"Credit card modal":"更新您的信用卡資料。"},"1 user":{"Custom pro plan dashboard":"{{$count}} 使用者"},"{{value}} GB storage":{"Custom pro plan dashboard":"{{value}} GB 儲存空間"},"{{value}} addresses":{"Custom pro plan dashboard":"{{value}} 個地址"},"Not set":{"DKIM configuration status badge":"未設定","DMARC configuration status badge":"未設定","MX configuration status badge":"未設定","SPF configuration status badge":"未設定","configuration status badge":"未設定"},"Not set properly":{"DKIM configuration status badge":"未被正確設定","MX configuration status badge":"未正確設定"},"Off":{"DKIM configuration status badge":"關閉"},"On":{"DKIM configuration status badge":"開啟"},"Optional":{"DMARC configuration status badge":"選項"},"advanced":{"DMARC configuration status badge":"進階"},"Address Verification with Trusted Keys is enabled for this address.\n        To be able to send to this address, first trust public keys that can be used for sending.":{"Danger":"此郵件地址已啟用郵件地址以信任金鑰驗證。\n        若要寄信到此郵件地址，您首先需信任可用的公開金鑰。"},"This address is disabled. To be able to send to this address, the owner must first enable the address.":{"Danger":"此地址已停用。要傳送至此地址，所有者必須先啟用地址。"},"Current Plan":{"Dashboard free plan title":"目前方案","Dashboard plan title":"目前方案"},"Info":{"Dashboard plan button":"資訊"},"Add additional addresses to your account like <u>username2@protonmail.com</u>":{"Dashboard plan detail":"為您的帳戶添加額外地址，如<u>username2@protonmail.com</u>"},"Allows you to host emails for your own domain(s) at ProtonMail, e.g. <u>john.smith@example.com</u>":{"Dashboard plan detail":"讓你在 ProtonMail 為自己的域名託管電子郵件，如<u>john.smith@example.com</u>"},"Click INFO to view total number of addresses for your plan":{"Dashboard plan detail":"按 INFO 查看方案的總地址數"},"1 Address":{"Dashboard plan information":"1 個電子郵件地址"},"1 User":{"Dashboard plan information":"1 個使用者","dashboard options select":"{{$count}} 使用者"},"10 Custom Domains":{"Dashboard plan information":"10 個自訂網域"},"1000 Messages per day":{"Dashboard plan information":"每天 1000 則訊息"},"150 Messages per day":{"Dashboard plan information":"每天 150 則訊息"},"20 GB Storage":{"Dashboard plan information":"20 GB 儲存空間"},"200 Folders / 200 Labels":{"Dashboard plan information":"200 個資料夾 / 200 個標籤"},"3 Folders / 3 Labels":{"Dashboard plan information":"3 個資料夾 / 3 個標籤"},"5 Addresses / User":{"Dashboard plan information":"5 地址 / 使用者"},"5 GB Storage / User":{"Dashboard plan information":"5 GB 儲存空間/使用者"},"50 Addresses":{"Dashboard plan information":"50 地址"},"500 MB Storage":{"Dashboard plan information":"500 MB 儲存空間"},"6 Users":{"Dashboard plan information":"6 個使用者"},"Autoresponder":{"Dashboard plan information":"自動回覆"},"Catch-all email":{"Dashboard plan information":"可接受所有電子郵件的電子郵件地址"},"Custom Domains":{"Dashboard plan information":"自訂網域"},"Custom Filters":{"Dashboard plan information":"自訂篩選器","Title":"自訂篩選器"},"Limited Support":{"Dashboard plan information":"有限支援"},"Multi-User Support":{"Dashboard plan information":"支援多使用者","Title":"支援多使用者"},"Priority Support":{"Dashboard plan information":"優先支持"},"ProtonVPN Visionary included":{"Dashboard plan information":"包含 ProtonVPN Visionary"},"Support":{"Dashboard plan information":"支援","Plan feature":"支援"},"Unlimited Folders / Labels":{"Dashboard plan information":"無限的資料夾 / 標籤"},"Unlimited sending":{"Dashboard plan information":"無限發送次數","Plan feature":"不設發送量限制"},"FREE":{"Dashboard plan type":"免費"},"Paste your CSS code here (limited to 200,000 characters)":{"Dashboard, custom theme input":"在這裡貼上 CSS 代碼（上限為 200,000 個字元）"},"Logging preference updated":{"Dashboard/security":"已更新記錄設定"},"10th of the month":{"Day of the month select value":"本月10日"},"11th of the month":{"Day of the month select value":"本月11日"},"12th of the month":{"Day of the month select value":"本月12日"},"13th of the month":{"Day of the month select value":"本月13日"},"14th of the month":{"Day of the month select value":"本月14日"},"15th of the month":{"Day of the month select value":"本月15日"},"16th of the month":{"Day of the month select value":"本月16日"},"17th of the month":{"Day of the month select value":"本月17日"},"18th of the month":{"Day of the month select value":"本月18日"},"19th of the month":{"Day of the month select value":"本月19日"},"1st of the month":{"Day of the month select value":"本月1日"},"20th of the month":{"Day of the month select value":"本月20日"},"21st of the month":{"Day of the month select value":"本月21日"},"22nd of the month":{"Day of the month select value":"本月22日"},"23rd of the month":{"Day of the month select value":"本月23日"},"24th of the month":{"Day of the month select value":"本月24日"},"25th of the month":{"Day of the month select value":"本月25日"},"26th of the month":{"Day of the month select value":"本月26日"},"27th of the month":{"Day of the month select value":"本月27日"},"28th of the month":{"Day of the month select value":"本月28日"},"29th of the month":{"Day of the month select value":"本月29日"},"2nd of the month":{"Day of the month select value":"本月2日"},"30th of the month":{"Day of the month select value":"本月30日"},"31st of the month":{"Day of the month select value":"本月31日"},"3rd of the month":{"Day of the month select value":"本月3日"},"4th of the month":{"Day of the month select value":"本月4日"},"5th of the month":{"Day of the month select value":"本月5日"},"6th of the month":{"Day of the month select value":"本月6日"},"7th of the month":{"Day of the month select value":"本月7日"},"8th of the month":{"Day of the month select value":"本月8日"},"9th of the month":{"Day of the month select value":"本月9日"},"<div>I'm out of the office with limited access to my email.</div>":{"Default autoresponder message without signature (no regards, etcetera)":"<div>本人不在辦公室，存取電子郵件受限。</div>"},"Unknown":{"Default display name vcard":"未知"},"Use Global Default":{"Default encryption scheme":"使用全域預設"},"Use global default":{"Default encryption scheme":"使用全域預設值"},"Error with the request":{"Default error for the contact modal":"請求出錯"},"Confirm":{"Default text for the confirm button in the confirm modal":"確認","Title":"確認"},"Days":{"Delay":"天","Label":"天"},"Hours":{"Delay":"小時"},"Minutes":{"Delay":"分鐘"},"Seconds":{"Delay":"秒"},"Weeks":{"Delay":"週"},"month":{"Delay":"月","Info":"月"},"Delete All":{"Delete all contacts button in the sidebar":"全部刪除"},"Two-factor authentication disabled":{"Disable 2FA":"已停用兩步驟驗證"},"(discount shown at checkout)":{"Discount displayed in the dashboard":"(折扣將於結帳時顯示)"},"Get 20% off when you get both ProtonMail and ProtonVPN":{"Discount displayed in the dashboard":"當你同時購買 ProtonMail 和 ProtonVPN 的時候可以取得 20% 的折扣"},"Check your DNS settings.":{"Domain status":"檢查您的 DNS 設定。"},"Use your own domain with ProtonMail and use your own email address, e.g. yourname@yourdomain.com. To enable this feature, <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade to ProtonMail Plus</a>.":{"Domains":"在 ProtonMail 使用您的域名和電子郵件地址，如 yourname@yourdomain.com 。要啟用此功能，<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升級至 ProtonMail Plus</a>。"},"Addresses must be disabled before they can be deleted. Addresses can only be deleted if all messages associated with that address are deleted.":{"Domains information":"刪除地址前必須先停用該地址。只有刪除與該地址關聯的所有郵件後才可刪除地址。"},"You have reached your custom domain limit. <a ui-sref=\"secured.dashboard\">Click here</a> to upgrade your plan to add more.":{"Domains information":"您已達到自訂域名上限。要添加更多，<a ui-sref=\"secured.dashboard\">按這裡</a>升級。"},"Your support is essential to keeping ProtonMail running. Thank you for supporting internet privacy!":{"Donation modal":"ProtonMail 得以繼續運作，有賴您的支持。感謝你支持網路隱私！"},"You have successfully unsubscribed":{"Downgrade account":"您已成功取消訂閱"},"Download all":{"Download attachments":"下載全部"},"Fixed duration":{"Duration/repetition of autoresponder":"固定期間"},"Permanent":{"Duration/repetition of autoresponder":"永久"},"Repeat daily":{"Duration/repetition of autoresponder":"每日重複"},"Repeat monthly":{"Duration/repetition of autoresponder":"每月重複"},"Repeat weekly":{"Duration/repetition of autoresponder":"每週重複"},"All available keys are trusted":{"Empty table message":"所有可用密鑰均受信任"},"Encrypted Headers":{"Encrypted Headers filename":"加密標頭"},"A group with this name already exists.":{"Error":"此名稱的群組已存在。"},"A line contains too many characters (limit: 40)":{"Error":"一行包含太多字元 (上限：40)"},"Account access restricted due to unpaid invoices. Please contact your administrator.":{"Error":"由於未付款發票, 帳戶訪問受到限制。請與管理員聯繫。"},"Add a description to help us improve ProtonMail":{"Error":"添加描述以幫助我們改進 ProtonMail"},"Address already associated to a user":{"Error":"已與使用者關聯的地址"},"Administrator privileges must be activated":{"Error":"必須啟動管理員權限"},"All storage space has been allocated. Please reduce storage allocated to other users.":{"Error":"已分配所有儲存空間。請減少分配給其他使用者的儲存空間。"},"An error occured while trying to create your account. To see common problems and solutions":{"Error":"建立帳戶時出錯。查看常見問題及解決方案"},"Are you sure your email address is correct ?":{"Error":"您確定您的電子郵件地址正確？"},"Cannot convert the file":{"Error":"無法轉換檔案"},"Cannot decrypt organization key":{"Error":"無法解密組織密鑰"},"Cannot generate a zip of your attachments.":{"Error":"無法生成附件的 zip 。"},"Cannot read private key":{"Error":"無法讀取私密金鑰"},"Contact does not contain email address":{"Error":"聯絡人不包含電子郵件地址"},"Contact your organization’s administrator to resolve this.":{"Error":"請與組織的管理員聯絡以解決此事。"},"Cookies are disabled.\nPlease activate it and then reload the page.\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">More information here</a>.":{"Error":"已停用 Cookies 。\n請啟用 Cookies 並重新載入頁面。\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">請到此瀏覽更多資訊</a>。"},"Could not connect to server.":{"Error":"無法連接伺服器。"},"Decryption error":{"Error":"解密失敗","Info":"解密錯誤"},"Decryption of this message's encryption content failed.":{"Error":"加密內容解密失敗。"},"Download requires a newer browser.":{"Error":"需要一個較新的瀏覽器才能下載。"},"Due to credit card processing fees, we cannot accept donations smaller than 2.":{"Error":"因信用卡手續費關係，我們不能接受少於 ($/€/₣) 2 的捐款。"},"Error":{"Error":"錯誤","Title":"錯誤"},"Error activating organization keys":{"Error":"啟動組織用密鑰時出錯"},"Error connecting to PayPal.":{"Error":"連接 PayPal 時出錯。"},"Error encrypting message":{"Error":"加密訊息時發生錯誤"},"Error reactivating key. Please try again":{"Error":"重新啟動密鑰時出錯。請重試"},"Error restoring organization keys":{"Error":"還原組織用密鑰時出錯"},"Error while adding the public key to the contacts":{"Error":"新增公開金鑰至通訊錄時錯誤"},"Error while copying":{"Error":"複製時出錯"},"Failed to encrypt attachment. Please try again.":{"Error":"無法加密附件。請重試"},"Failed to get key information for {{emails}}. Removing from recipient list. Please try again.":{"Error":"無法取得 {{emails}} 的金鑰資訊。從收件者清單中已移除，請再試一次。"},"Failed to reactivate key":{"Error":"重啟金鑰失敗"},"Field required":{"Error":"必填欄位"},"ICS parsing error:":{"Error":"ICS檔案解析錯誤:"},"IMPORTANT: Do not close or navigate away from this page. You will need to enter the reset code into the field below once you receive it.":{"Error":"重要提醒：請勿關閉或離開此頁面。當您收到重設碼時需輸入到以下欄位。"},"IMPORTANT: Downloading your private keys and sending them over or storing them on insecure media can jeopardise the security of your account!":{"Error":"重要提醒：下載您的私密金鑰並且傳送或儲存於不安全的媒體裝置將危害您帳戶的安全性！"},"Image upload failed":{"Error":"影像上傳失敗"},"Incorrect decryption password":{"Error":"錯誤的解密密碼"},"Invalid CVC":{"Error":"無效的安全碼"},"Invalid VPN quota":{"Error":"無效的VPN配額"},"Invalid address":{"Error":"無效的地址"},"Invalid card number":{"Error":"無效的卡號"},"Invalid coupon code":{"Error":"無效的優惠代碼"},"Invalid email":{"Error":"無效的電子郵件"},"Invalid expiration time.":{"Error":"無效的到期日期"},"Invalid file type":{"Error":"無效的檔案類型"},"Invalid form":{"Error":"無效的表單"},"Invalid gift code":{"Error":"無效的禮物代碼"},"Invalid invite link":{"Error":"無效的邀請連結"},"Invalid name":{"Error":"無效的名稱"},"Invalid name. Forbidden char. ex:":{"Error":"無效的名稱。有禁止的字元，例如："},"Invalid number":{"Error":"無效的號碼"},"Invalid password":{"Error":"無效的密碼"},"Invalid recovery email":{"Error":"無效的備援電子郵件地址"},"Invalid storage quota":{"Error":"無效的儲存空間配額"},"Invoice text has too many lines (limit: 5)":{"Error":"發票內容文字行數過多(限制: 5行)"},"Message passwords do not match.":{"Error":"訊息密碼不符。"},"Name exceeds maximum length":{"Error":"名稱超過長度上限"},"Name required.":{"Error":"必須填寫名稱。"},"No Internet connection found.":{"Error":"沒有網際網路連線。"},"No address with keys available to compose a message.":{"Error":"找不到具備金鑰的郵件位址，無法撰寫郵件。"},"No email address found.":{"Error":"找不到電子郵件地址。"},"No files were selected":{"Error":"沒有選擇檔案"},"No keys to update":{"Error":"沒有密鑰可以更新"},"Non-integer API version requested.":{"Error":"請求的 API 版本並非整數。"},"Not a valid URL":{"Error":"不是有效的 URL"},"Organization keys already active":{"Error":"組織金鑰已啟用"},"Organization keys change successful":{"Error":"組織金鑰變更成功"},"Password incorrect. Please try again":{"Error":"密碼不正確，請再試一次"},"Passwords do not match":{"Error":"密碼不一致"},"Permission denied, administrator privileges have been restricted.":{"Error":"權限不足，管理員權限受限。"},"Please <a href=\"/dashboard\">upgrade</a> to a paid account to use this feature":{"Error":"請 <a href=\"/dashboard\">升級</a> 到付費帳戶以使用此功能"},"Please enter a password for this email.":{"Error":"請輸入此電子郵件的密碼。"},"Please enter at least one recipient.":{"Error":"請輸入最少一位收件者。"},"Please enter your two-factor passcode":{"Error":"請輸入兩步驟驗證密碼"},"Primary key for address {{email}} cannot be decrypted. You will not be able to read or write any email from this address":{"Error":"無法解密信箱 {{email}} 的主要金鑰。您將無法從此信箱讀取或寫入任何電子郵件"},"ProtonMail cannot be reached right now, please try again later.":{"Error":"目前無法連接 ProtonMail ，請稍後再試。"},"Recovery email invalid":{"Error":"備援電子郵件地址無效"},"Request timed out, please try again.":{"Error":"請求逾時，請重試。","Title":"請求逾時，請重試。"},"Reset code is required":{"Error":"重置碼為必填"},"Sending messages from @pm.me address is a paid feature. Your message will be sent from your default address {{email}}":{"Error":"從@pm.me地址寄送郵件是付費功能，您的郵件將會從預設地址 {{email}} 寄出"},"Setup failed":{"Error":"設定失敗"},"Sign up failed":{"Error":"註冊失敗"},"Some email addresses are invalid":{"Error":"某些電子郵件地址無效"},"Something went wrong":{"Error":"發生了一些錯誤"},"Something went wrong during address creation":{"Error":"建立地址時發生了錯誤"},"Sorry, this message does not exist or has already expired":{"Error":"抱歉，此訊息不存在或已過期"},"Text or pattern already included":{"Error":"已包含文字或模式"},"Thank you for your willingness to donate. The maximum we can accept in single donations is 999 999 at this moment. Thank you":{"Error":"謝謝您願意捐贈。我們目前可接受的單次最大捐款金額為 999 999 。謝謝您"},"The ProtonMail API is offline:":{"Error":"ProtonMail API 正處於離線狀態："},"The attachment will be downloaded but it will still be encrypted.":{"Error":"附件會被下載，但仍會被加密。"},"The code is too long, max 8 characters":{"Error":"代碼太長，最多8個字元"},"The code must contain at least 6\n                characters":{"Error":"代碼必須包含至少 6 字元"},"The contact does not exist":{"Error":"這些{{$count}} 連絡人不存在"},"The email address is invalid":{"Error":"電子郵件地址無效"},"The email body is not a valid MIME message.":{"Error":"電子郵件正文並非有效 MIME 訊息。"},"The following addresses are not valid: {{emails}}":{"Error":"以下的電子郵件地址無效: {{emails}}"},"The maximum expiration is 4 weeks.":{"Error":"最長有效期為 4 週。"},"The maximum length of the message body is 16,000,000 characters.":{"Error":"訊息正文的最大長度為 1600 萬個字元。"},"The maximum length of the subject is {{size}}.":{"Error":"主旨的最大長度為 {{size}} 。"},"The maximum number ({{total}}) of Recipients is {{limit}}.":{"Error":"收件者總數 ({{total}}) 上限為 {{limit}}。"},"The request failed":{"Error":"請求失敗"},"Unable to log you in. Please try again later.":{"Error":"無法登入。請稍後再試。"},"Unable to send the message.":{"Error":"無法傳送訊息。"},"Unable to upload file. Please try again":{"Error":"無法上傳檔案。請重試。"},"Unsupported API version.":{"Error":"不支援的 API 版本。"},"Unsupported auth version":{"Error":"不支援的 auth 版本"},"Unsupported key":{"Error":"不支援的金鑰"},"Upgrade to a paid plan to send from your {{email}} address":{"Error":"要從 {{email}} 地址傳送訊息，需升級至付費方案。"},"Username required":{"Error":"需要使用者名稱"},"Verification did not succeed, please try again in an hour.":{"Error":"驗證未成功，請在一小時後再試。"},"Wait for attachment to finish uploading or cancel upload.":{"Error":"請待附件上傳完畢或取消上傳。"},"We do not support embedded SVG files inside the signature":{"Error":"我們不支援在簽名中嵌入 SVG 檔案"},"Wrong verification code. Please make sure you copied the verification code correctly and try again. It can take up to 24 hours for changes to take effect.":{"Error":"驗證碼錯誤。請確保已正確複製驗證碼並重試。變更可能需要最多 24 小時才會生效。"},"You are doing this too much, please try again later":{"Error":"嘗試次數過多，請稍候再試"},"You are in Private Mode or have Session Storage disabled.\nPlease deactivate Private Mode and then reload the page.\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">More information here</a>.":{"Error":"您正處於隱私瀏覽模式，或已停用會話儲存。\n請停用隱私瀏覽模式並重新載入頁面。\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">請到此瀏覽更多資訊</a>。"},"You are using an outdated version of ProtonMail, please refresh the page.":{"Error":"您正使用舊版 ProtonMail ，請重新載入頁面。"},"You can generate your keys here":{"Error":"您可在此生成密鑰"},"You did not provide a file.":{"Error":"您沒有提供檔案。"},"You don't have a group with such a name.":{"Error":"你沒有一個這樣名稱的群組。"},"You have enabled Address Verification with Trusted Keys for {{ emails }}, but no active encryption keys have been Trusted.\n                 You must Trust the primary key in order to send a message to this address.":{"Error":"您已啟用此 {{ emails }} 信箱以信任金鑰驗證，但尚未信任可用的加密金鑰。\n                 您必須信任主要金鑰才能將郵件發送到此信箱。"},"You have reached the max recipients (25) per message":{"Error":"您已達到每則訊息的最大收件者 (25)"},"You have reached the max recipients ({{limit}}) per message":{"Error":"您已達到每則訊息的最大收件者 ({{limit}}) 限制"},"You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address":{"Error":"您已使用了在您的方案中的所有地址。請升級您的方案以新增新地址"},"You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address.":{"Error":"您已使用了在您的方案中的所有地址。請升級您的方案以新增新地址。"},"You have used all users in your plan. Please upgrade your plan to add a new user.":{"Error":"您已使用了在您的方案中的所有使用者。請升級您的方案以新增新使用者。"},"You have {{total}} recipients. The maximum number is {{limit}}.":{"Error":"您有 {{total}} 位收件者。最大值為 {{limit}}。"},"You must privatize all sub-accounts before generating new organization keys":{"Error":"在產生新的組織金鑰前，必須將所有子帳戶私有化。"},"You must set a name":{"Error":"您必須設定名稱"},"You must set an email":{"Error":"您必須設定電子郵件地址"},"Your account currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices.":{"Error":"您的帳號目前有過期的帳單。請支付所有未付款的帳單。","Info":"您的帳號目前有過期的帳單。請支付所有未付款的帳單。"},"Your browser lacks features needed to download encrypted attachments directly.":{"Error":"您的瀏覽器缺少直接下載加密附件所需的功能。"},"{{n}} keys failed to decrypt due to an incorrect password":{"Error":"{{n}} 金鑰由於密碼不正確無法解密"},"{{n}} keys failed to reactivate":{"Error":"{{n}} 金鑰無法重新啟動"},"{{username}} is your username. To create {{email}}, please go to Settings -> pm.me":{"Error":"您的使用者名稱為 {{username}} 。要建立 {{email}} ，請到設定 → pm.me"},"This form is invalid":{"Error displays when the user try to leave an unsaved and invalid contact details":"此表單無效"},"Import failed. Please check the import file or try again.":{"Error during importation":"匯入失敗。請檢查匯入檔案或重試。"},"Please enter a valid date and time.":{"Error input":"請輸入有效的日期和時間。"},"Please enter a valid date.":{"Error input":"請輸入有效的日期."},"Please enter a valid day in the month and time.":{"Error input":"請輸入當月的有效日期和時間。"},"Please enter a valid day in the month.":{"Error input":"請輸入當月的有效日期。"},"Please enter a valid day in the week and time.":{"Error input":"請輸入一周中的有效日期和時間。"},"Please enter a valid day in the week.":{"Error input":"請輸入一周中的有效日期。"},"Please enter a valid time.":{"Error input":"請輸入有效的時間."},"Invalid folder name":{"Error label modal":"無效的資料夾名稱"},"Invalid label name":{"Error label modal":"無效的標籤名稱"},"Invalid private key file.":{"Error message":"無效的私密金鑰檔案。"},"Uploaded key doesn't match selected key.":{"Error message":"上傳的密鑰與所選密鑰不匹配。"},"{{keys}} is not a valid PGP key.":{"Error message":"{{keys}} 不是有效的 PGP 金鑰。"},"Cannot unsubscribe with {{email}}, please upgrade to a paid plan or enable the address":{"Error message when unsubscribing to mail list":"無法取消訂閱 {{email}}, 請升級到付費計畫或啟用位址"},"No image selected":{"Error notification in the bug report modal when the user upload file":"沒有選擇圖片"},"Invalid email address or password":{"Error reported when the delete account form is invalid":"無效的電子郵件地址或密碼"},"Thomas Anderson":{"Example user":"王小明"},"thomas.anderson":{"Example user":"wang.xiaoming"},"ex: Thomas Anderson":{"Exemple name for the user":"例如: 王小明"},"<span class=\"filterButton-label-text\">Attachments</span>\n                    <custom-checkbox class=\"filterButton-checkbox\" data-custom-ng-model=\"model.attachments\"></custom-checkbox>":{"Filter message":"<span class=\"filterButton-label-text\">附件</span>\n                    <custom-checkbox class=\"filterButton-checkbox\" data-custom-ng-model=\"model.attachments\"></custom-checkbox>"},"Filter on:":{"Filter message":"篩選："},"Recipient":{"Filter message":"收件者","Title":"收件者"},"Sender":{"Filter message":"寄件者","Title":"寄件者"},"Subject":{"Filter message":"主旨","Placeholder":"主旨","Title":"主旨"},"If":{"Filter modal condition":"若"},"Text or pattern":{"Filter modal condition":"文字或模式"},"Apply labels":{"Filter modal label":"套用標籤"},"Mark as":{"Filter modal label":"標示為"},"Send auto reply":{"Filter modal label":"發送自動回覆"},"AND":{"Filter modal operators":"和"},"OR":{"Filter modal operators":"或"},"Select":{"Filter modal type":"請選擇"},"the attachments":{"Filter modal type":"附件"},"the recipient":{"Filter modal type":"收件者"},"the sender":{"Filter modal type":"寄件者"},"the subject":{"Filter modal type":"主旨"},"Spam Filter Added":{"Filters":"已新增垃圾郵件篩選器"},"Spam Filter Deleted":{"Filters":"已移除垃圾郵件篩選器"},"Spam Filter Updated":{"Filters":"已更新垃圾郵件篩選器"},"<span class=\"value\">Arial</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>":{"Font":"<span class=\"value\">Arial</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>"},"<span class=\"value\">14</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>":{"Font size":"<span class=\"value\">14</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>"},"Key created for {{email}}":{"Generate key modal":"已建立 {{email}} 用的密鑰"},"Gift code accepted":{"Gift code request":"已接納禮物代碼"},"Email":{"Header":"電子郵件地址","Placeholder":"電子郵件","Title":"電子郵件","VCard key name":"電子郵件"},"Name":{"Header":"名稱","Label":"名稱","Placeholder":"名稱","Title":"域名","VCard key name":"名稱"},"Public Key Information:":{"Header":"公開金鑰資訊："},"To edit the signature(s) and reorder your addresses, <a ui-sref=\"secured.account\">go to account</a>":{"Help":"要編輯簽名或重新排序地址，<a ui-sref=\"secured.account\">請到帳戶</a>"},"You can drag and drop active addresses to order them. The top address is the default address.":{"Help":"您可以拖放地址來排序。最頂部的地址會成為預設地址。"},"You can drag and drop custom filter to order them.":{"Help":"你可以拖放自訂篩選器來排序。"},"Create a reply":{"Hotkey description":"回覆"},"Create a reply all":{"Hotkey description":"回覆所有人"},"Forward the message":{"Hotkey description":"轉寄訊息"},"Go to archive":{"Hotkey description":"前往封存資料夾"},"Go to drafts":{"Hotkey description":"前往草稿資料夾"},"Go to inbox":{"Hotkey description":"前往收件匣"},"Go to sent":{"Hotkey description":"前往「寄件備份」資料夾"},"Go to spam":{"Hotkey description":"前往垃圾郵件資料夾"},"Go to starred":{"Hotkey description":"前往已加星號資料夾"},"Go to trash":{"Hotkey description":"前往垃圾桶"},"Open the composer":{"Hotkey description":"打開撰寫器"},"Select all elements":{"Hotkey description":"選擇所有元素"},"Show hotkeys available":{"Hotkey description":"顯示可用的快速鍵"},"Unselect all elements":{"Hotkey description":"取消選取所有元素"},"VPN Connections":{"How many connections":"VPN 連線","Label":"VPN 連線"},"Importing contacts complete!":{"Import complete":"聯絡人匯入完成"},"* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages.":{"Info":"* 不要忘記這個密碼。如果您忘記了這個密碼，您將無法登入或解密您的電子郵件。"},"* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to manage your organization.":{"Info":"* 不要忘記這個密碼。如果您忘記了這個密碼，您將無法管理您的組織。"},"* Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Info":"* 把您的密碼保存在安全的地方。點擊 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 圖示來確認您已輸入正確的密碼。"},"* We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong.":{"Info":"* 我們建議新增備援電子郵件地址。否則，如果出現問題，您將無法存取自己的帳戶。"},"1 conversation moved to {{folder}}":{"Info":"{{number}} 個會話被移動到 {{folder}}"},"4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys. Clicking <strong>Save</strong> will generate encryption keys and may freeze ProtonMail for several minutes":{"Info":"4096 位元的金鑰只會在高性能電腦上運作。對大部份用戶，我們推薦使用 2048 位元的金鑰。按<strong>儲存</strong>後，系統會生成金鑰，ProtonMail 可能會停止回應數分鐘。"},"<i class=\"fa fa-info-circle\"></i> Refreshing the page or <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">clearing your browser cache</a> will automatically resolve most issues.":{"Info":"<i class=\"fa fa-info-circle\"></i> 刷新網頁或<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">清除瀏覽器快取</a>會自動解決大多數問題。"},"<kbd>*</kbd> then <kbd>a</kbd> <strong>Select all</strong> conversations.":{"Info":"按下 <kbd>*</kbd> 後再按 <kbd>a</kbd> <strong>全選</strong>會話。"},"<kbd>*</kbd> then <kbd>n</kbd> <strong>Unselect all</strong> conversations.":{"Info":"按下 <kbd>*</kbd> 後再按 <kbd>n</kbd> <strong>取消選取所有</strong>會話。"},"<kbd>.</kbd> Marks or unmarks the message/conversation as <strong>starred</strong>.":{"Info":"<kbd>.</kbd>為訊息／會話加上／移除<strong>星號</strong>。"},"<kbd>/</kbd> Focus the <strong>search input</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 開始 <strong>輸入搜尋內容</strong>。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> Marks the <strong>next</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> 標記<strong>後一</strong>訊息／會話。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>Exits</strong> contact details.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>退出</strong> 聯絡人詳細資料。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> Marks the last message.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> 標記最後一個郵件。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> <strong>To enter</strong> contact details.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>輸入</strong> 聯絡人詳細資料。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> Unmarks the message.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> 取消標記最後一個郵件。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> + <kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> <strong>Moving</strong> between contacts.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> + <kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> 在聯絡人之間<strong>移動</strong>。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> Marks the <strong>previous</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> 標記<strong>前一</strong>訊息／會話。"},"<kbd>?</kbd> Opens the <strong>help modal</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 開啟 <strong>說明視窗</strong>。"},"<kbd>TAB</kbd> <strong>Navigates</strong> between fields.":{"Info":"<kbd>TAB</kbd>在欄位之間<strong>瀏覽</strong>。"},"<kbd>a</kbd> Moves the message/conversation to <strong>archive</strong>.":{"Info":"<kbd>a</kbd> <strong>封存</strong>訊息／會話。"},"<kbd>c</kbd> Opens a new <strong>composer</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 開啟一個新的 <strong>郵件編輯器</strong>。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>傳送</strong>訊息。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the contact.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>儲存</strong>聯絡人。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong>訊息。"},"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message.":{"Info":"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>傳送</strong>訊息。"},"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message.":{"Info":"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong>訊息。"},"<kbd>enter</kbd> Confirms <strong>the active modal</strong>.":{"Info":"<kbd>輸入</kbd> 確認 <strong>可用的視窗</strong>。"},"<kbd>enter</kbd> Opens the <strong>marked</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd>enter</kbd> 開啟<strong>已選</strong>訊息／會話。"},"<kbd>escape</kbd> Back to the list.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 回到列表。"},"<kbd>escape</kbd> Closes <strong>the active modal</strong>.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 關閉<strong>當前對話框視窗</strong>。"},"<kbd>escape</kbd> Closes the active <strong>composer</strong>.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 關閉當前的<strong>郵件編輯器</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>.</kbd> Goes to <strong>starred</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>.</kbd> 開啟<strong>已加星號</strong>資料夾。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>a</kbd> Goes to <strong>archive</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>a</kbd> 開啟<strong>封存</strong>資料夾。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>d</kbd> Goes to <strong>drafts</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>d</kbd> 開啟<strong>草稿</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>i</kbd> Goes to <strong>inbox</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>i</kbd> 開啟<strong>收件匣</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>s</kbd> Goes to <strong>sent</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>s</kbd> 開啟<strong>寄件備份</strong>資料夾。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>t</kbd> Goes to <strong>trash</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>t</kbd> 開啟<strong>垃圾桶</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>x</kbd> Goes to <strong>spam</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 後再按 <kbd>x</kbd> 開啟<strong>垃圾郵件</strong>資料夾。"},"<kbd>i</kbd> Moves the message/conversation to <strong>inbox</strong>.":{"Info":"<kbd>i</kbd> 把訊息／會話移至<strong>收件匣</strong>。"},"<kbd>j</kbd> Displays the <strong>older</strong> conversation.":{"Info":"<kbd>j</kbd> 顯示 <strong>較早的</strong> 會話。"},"<kbd>k</kbd> Displays the <strong>newer</strong> conversation.":{"Info":"<kbd>k</kbd> 顯示 <strong>較新的</strong> 會話。"},"<kbd>r</kbd> Marks the message/conversation as <strong>read</strong>.":{"Info":"<kbd>r</kbd> 把訊息／會話標記為<strong>已讀</strong>。"},"<kbd>s</kbd> Moves the message/conversation to <strong>spam</strong>.":{"Info":"<kbd>s</kbd> 把訊息／會話移至<strong>垃圾郵件</strong>資料夾。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> Reply to all recipients for a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> （訊息／會話）回覆所有人。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> Forward a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> 轉寄訊息／會話。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> Reply to a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> 回覆訊息／會話。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> Opens <strong>the command palette</strong>.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> 開啟 <strong>指令面板</strong>."},"<kbd>t</kbd> <strong>To delete</strong> contact.":{"Info":"<kbd>t</kbd> <strong>刪除</strong>聯絡人。"},"<kbd>t</kbd> Moves the message/conversation to <strong>trash</strong>.":{"Info":"<kbd>t</kbd> 把訊息／會話移至<strong>垃圾桶</strong>。"},"<kbd>u</kbd> Marks the message/conversation as <strong>unread</strong>.":{"Info":"<kbd>u</kbd> 把訊息／會話標記為<strong>未讀</strong>。"},"<kbd>x</kbd> Selects the message/conversation marked.":{"Info":"<kbd>x</kbd> 選擇已標記的郵件/會話。"},"<p><i class=\"fa fa-info-circle\"></i> Use Drag and Drop to rank merging priority between contacts.</p>\n                    <p>Uncheck contacts you do <b>not</b> want to merge.</p>":{"Info":"<p><i class=\"fa fa-info-circle\"></i> 拖曳以排列聯絡人之間的合併優先順序。</p>\n                    <p>取消選取 <b>不想</b> 合併的聯絡人。</p>"},"<strong>This will only be shown once.</strong> ProtonMail is a global effort. Your feedback is very important in our mission to make encryption available for everyone. Thank You!":{"Info":"<strong>此訊息只顯示一次。</strong> ProtonMail 是一項全球性的工作。您的回饋在我們的使命中非常重要, 這可以讓每個人都能使用加密。謝謝！"},"A <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">paid plan</a> is required to turn off the ProtonMail signature. Paid plan revenue allows us to continue supporting free accounts.":{"Info":"關閉訊息末尾的 ProtonMail 簽名需要<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">付費方案</a>。付費方案的收入讓我們能繼續提供免費帳戶的服務。"},"A draft selected is open in a composer, this action will close the composer and delete the message.":{"Info":"所選取的草稿在郵件編輯器中已開啟，此操作將會關閉郵件編輯器並刪除該郵件。"},"A new version of ProtonMail is available. Please refresh this page.":{"Info":"有可用的 ProtonMail 新版本。請重新載入頁面。"},"ALL YOUR DATA WILL BE LOST!":{"Info":"你的所有資料都將遺失!"},"Add a custom filter to perform actions such as automatically labeling or archiving messages.":{"Info":"新增一個自訂篩選器以執行諸如自動標記或存檔訊息的操作。"},"Add a domain that you own to your ProtonMail account.":{"Info":"把您擁有的域名新增到您的 ProtonMail 帳戶"},"Add additional email addresses to your account such as username2@protonmail.com. To enable this feature, <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade to ProtonMail Plus</a>.":{"Info":"為您的帳戶增加額外電子郵件地址，如 username2@protonmail.com 。要啟用此功能，<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升級至 ProtonMail Plus </a>。"},"Add your name (or company name) and address to your invoices.":{"Info":"將您的姓名 (或公司名稱) 以及連絡地址新增到您的發票。"},"Address added":{"Info":"已增加地址"},"Address deleted":{"Info":"已刪除地址"},"Address disabled":{"Info":"已停用地址"},"Address enabled":{"Info":"已啟用地址"},"Address updated":{"Info":"已更新地址"},"Advanced settings saved":{"Info":"進階設定已儲存"},"All uploaded keys are expired or revoked! Encryption is automatically disabled.":{"Info":"所有已上傳的金鑰已經過期或遭撤銷。已自動停用加密。"},"Already used":{"Info":"已使用","Memory info":"已在使用中"},"Also used to reset a forgotten password.":{"Info":"亦用以重設密碼。"},"Annually":{"Info":"每年","Label":"每年","Option":"年度"},"Are you sure you want to clear all your logs?":{"Info":"您確定要刪除所有日誌？"},"Are you sure you want to delete all your contacts?":{"Info":"您確定要刪除所有聯絡人？"},"Are you sure you want to delete these contact groups ? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted.":{"Info":"確實要刪除這些連絡人群組嗎？如果刪除連絡人群組, 則不會刪除群組中的連絡人。"},"Are you sure you want to delete this address?":{"Info":"您確定要刪除此地址？"},"Are you sure you want to delete this contact ?":{"Info":"您確定要刪除此聯絡人？"},"Are you sure you want to delete this contact group ? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted.":{"Info":"確實要刪除這些連絡人群組嗎？如果刪除連絡人群組, 則不會刪除群組中的連絡人。"},"Are you sure you want to delete this contact?":{"Info":"您確定要刪除已選聯絡人？"},"Are you sure you want to delete this filter?":{"Info":"您確定要刪除這個篩選器？"},"Are you sure you want to delete this folder? Messages in the folders aren’t deleted if the folder is deleted, they can still be found in all mail. If you want to delete all messages in a folder, move them to trash.":{"Info":"您確定要刪除此資料夾？資料夾內的訊息不會被刪除，您仍可在「所有郵件」資料夾內找到它們。若您想刪除資料夾內的所有訊息，請將它們移至垃圾桶。"},"Are you sure you want to delete this label? Removing a label will not remove the messages with that label.":{"Info":"您確定要刪除此標籤？刪除標籤並不會刪除帶有該標籤的訊息。"},"Are you sure you want to delete this payment method?":{"Info":"您確定要刪除這個付款方式？"},"Are you sure you want to disable this address?":{"Info":"您確定要停用這個地址？"},"Are you sure you want to disable two-factor authentication?":{"Info":"您確定要停用兩步驟驗證？"},"Are you sure you want to permanently delete this user? The inbox and all addresses associated with this user will be deleted.":{"Info":"您確定要永久刪除這位使用者？與這位使用者關聯的收件匣及所有地址將被刪除。"},"Are you sure you want to permanently remove this user from your organization? The user will lose access to all the addresses of your organization.":{"Info":"您確定要從您的組織移除這位使用者嗎？該使用者將無法存取您組織所有的郵件地址。"},"Are you sure you want to remove administrative privileges from this user?":{"Info":"您確定要移除這位使用者的管理權限？"},"Are you sure? This cannot be undone.":{"Info":"此操作無法復原，您確定要繼續？"},"Attached Event":{"Info":"附加事件"},"Attendees":{"Info":"參加者"},"Automatic replies can respond automatically to incoming messages (such as when you are on vacation and can't respond).":{"Info":"自動回覆可以在收到電子郵件時自動回信（例如當您休假，無法回覆）。"},"Available VPN connections":{"Info":"可用的 VPN 連接數"},"Available domains":{"Info":"可用的域名"},"Back to the contact list":{"Info":"返回聯絡人清單"},"Before you can receive emails for your custom domain addresses at ProtonMail, you need to add the following MX records to your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"要在 ProtonMail 以自訂網域地址接收電子郵件，您需要新增以下 MX 記錄到您的 DNS 中。這通常可以在您的網域名稱註冊機構的控制台中設定完成。"},"Before you can start sending and receiving emails from your new addresses you need to create encryption keys for them. 4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Info":"以新地址收發電子郵件前，您需要先建立金鑰。4096 位元的金鑰只會在高性能電腦上運作。對大部份用戶，我們推薦使用 2048 位元的金鑰。"},"Below are optional settings you can use to customize your account. You can always find these on your Settings page.":{"Info":"以下是可用於自訂帳戶的可選設定。您可以在設定頁面上找到這些內容。"},"Billed as {{amount}} /2-yr":{"Info":"以每2年 {{amount}} 計費"},"Billed as {{amount}} /yr":{"Info":"以每年 {{amount}} 計費"},"Blacklist":{"Info":"黑名單"},"Bug reports are not end-to-end encrypted, please do not send any sensitive information.":{"Info":"錯誤報告沒有使用點對點加密，請不要發送任何敏感訊息。"},"Buttons position saved":{"Info":"已保存按鈕位置"},"By clicking Create Account, you agree to abide by":{"Info":"當按下「建立帳戶」，您同意遵守"},"By clicking Setup Account, you agree to abide by":{"Info":"當按下「設定帳戶」，您同意遵守"},"By clicking Submit, you agree to abide by":{"Info":"當按下「送出」時，您同意遵守"},"By leaving now, you will lose what you have written in this email. You can save a draft if you want to come back to it later on.":{"Info":"現在離開，您將失去已寫入的郵件內容。您可以儲存為草稿以便稍後編輯。"},"Change composer mode to {{value}}":{"Info":"將撰寫模式更改為 {{value}}"},"Change default text direction to {{value}}":{"Info":"將預設文字方向更改為 {{value}}"},"Checking username":{"Info":"正在檢查使用者名稱"},"Choose your preferred button order for marking messages as read / unread.":{"Info":"選擇您喜歡的按鈕來標示郵件為已讀 / 未讀。"},"Click INFO to view total storage for your plan":{"Info":"點擊「資訊」來查看方案的總存儲空間"},"Click on a contact to view or edit details.":{"Info":"點擊聯絡人以查看或編輯詳細資料。"},"Click your attachment once to decrypt it. Once decryption finishes you will see a download arrow icon appear.":{"Info":"點擊一下您的附件來進行解密。解密完成後, 您將看到一個下載箭頭圖示出現。"},"Column":{"Info":"欄"},"Compose mode saved":{"Info":"撰寫郵件已儲存"},"Contact us at <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> for critical security issues.":{"Info":"有關重大安全問題，請透過 <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> 來聯繫我們。"},"Conversation Grouping automatically groups messages in the same conversation together.":{"Info":"會話群組會自動將同一會話中的訊息分組在一起。"},"Copied to clipboard":{"Info":"已複製到剪貼簿"},"Copy to your clipboard":{"Info":"複製到您的剪貼簿"},"Create and manage sub-accounts and assign them email addresses on your custom domain.":{"Info":"建立並管理子帳戶且需指定您自訂網域的電子郵件地址。"},"Credit card payment is currently not available, please try again later.":{"Info":"目前無法以信用卡付款， 請稍後再試。"},"Currently all available VPN connections are allocated to the administrator account. Please select the number of connections you want to reserve for additional users.":{"Info":"目前所有可用的 VPN 連接都已分配給管理員帳戶。請選擇您要為其他使用者保留的連接數。"},"Currently all available storage is allocated to the administrator account. Please reduce the admin account allocation to free up space for additional users. You can increase the total storage at any time by upgrading your account.":{"Info":"目前所有可用的儲存空間都分配予管理員帳戶。請減少分配予管理員帳戶的空間，以供其他使用者使用。您可隨時升級帳戶以增加總儲存空間。"},"Custom filter deleted":{"Info":"已刪除自訂篩選器"},"Custom filters work on all new emails, including\n                    incoming emails as well as sent emails":{"Info":"自訂篩選器適用於所有新的電子郵件，包括\n                    新收到的郵件與寄件備份"},"Custom themes from third-parties can potentially betray your privacy. Only use themes from trusted sources.":{"Info":"第三方的自訂主題可能會侵害隱私。請只使用可信來源提供的主題。"},"Decryption of this content failed":{"Info":"內容解密失敗"},"Delete any other MX records or make sure ProtonMail's Priority is the lowest number.":{"Info":"刪除其他 MX 紀錄或確保 ProtonMail 的優先順序是最低的數字。"},"Delete contact":{"Info":"刪除聯絡人"},"Description":{"Info":"描述"},"Desktop notifications are currently <strong>disabled</strong>. To enable them, you need to go to your browser settings.":{"Info":"桌面通知目前為<strong>停用</strong>狀態。請變更瀏覽器設定以啟用桌面通知。"},"Desktop notifications are currently <strong>enabled</strong>.":{"Info":"桌面通知目前已<strong>啟用</strong>。"},"Do NOT forget your mailbox password. If you forget it, you will not be able to decrypt your messages.":{"Info":"請勿忘記郵箱密碼。否則，您將無法解密訊息。"},"Do not require exact match":{"Info":"不需要完全符合","Label":"不需要精確匹配"},"Do you still want to download <strong>{{name}}</strong>?":{"Info":"您是否仍然想下載 <strong>{{name}}</strong> ?"},"Do you want to export the public key or the private key?":{"Info":"您要匯出公開金鑰或是私密金鑰？"},"Donations are added as credit to your ProtonMail account and can be used to purchase account upgrades.":{"Info":"捐款會新增到您的 ProtonMail 帳戶的點數中，該點數可用於購買升級帳戶。"},"Donations are currently not available, please try again later":{"Info":"目前無法捐獻，請稍後再試。"},"Download the attachment {{name}}":{"Info":"下載附件 {{name}}"},"Download your PGP Keys for use with other PGP compatible services. Only incoming messages in inline OpenPGP format are currently supported.":{"Info":"下載您的PGP金鑰，可用於其他 PGP 相容的服務。目前只支援內嵌 OpenPGP 格式的郵件。"},"Drop a file here to upload":{"Info":"拖曳檔案到此處來上傳"},"Drop an image here to insert":{"Info":"拖曳圖片到此處來插入"},"Drop file or click here":{"Info":"拖曳檔案或按這裡"},"Email was already sent":{"Info":"已傳送電子郵件"},"Encrypted messages to non-ProtonMail recipients will expire in 28 days unless a shorter expiration time is set.":{"Info":"傳送給非 ProtonMail 收件者的加密訊息會在28天內過期，除非已設置較短有效期限。"},"End-to-end encrypted":{"Info":"端對端加密"},"End-to-end encrypted to verified recipient":{"Info":"對已驗證的收件者端對端加密"},"Enter activation passcode:":{"Info":"輸入啟動碼:"},"Enter the Organization Password to restore administrator privileges. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">Learn more</a>":{"Info":"輸入組織密碼以恢復管理員權限。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>"},"Every 2 years":{"Info":"每2年"},"Export contact in vCard format":{"Info":"以 vCard 形式匯出聯絡人"},"Fetching logs...":{"Info":"正在取得記錄……"},"Folders and labels are a powerful tool to manage your inbox.":{"Info":"資料夾和標籤是管理收件匣的強力工具。"},"For American Express, the 4 digits on the front of your card.":{"Info":"American Express 為卡面的 4 位數字。"},"For Visa, MasterCard and Discover, the 3 digits on the back of your card.":{"Info":"Visa、MasterCard、Discover 為卡背的 3 位數字。"},"For a custom solution, contact our entreprise sales team for a quote.":{"Info":"若需自訂方案，請聯絡我們的企業營業部以取得報價。"},"For more help please contact us directly: support@protonmail.com":{"Info":"若需進一步協助，請聯絡 support@protonmail.com"},"For security reasons, please verify that you are not a robot.":{"Info":"為安全理由，請證明您不是機器人。"},"For security reasons, we need to verify that you are the owner of your domain. Please add the following code into your DNS record. <strong>Do not remove it even after successful verification</strong>. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"由於安全考量，我們需要驗證您是您網域的所有者。請在您的DNS 加入以下代碼。<strong>在驗證完成後也請勿移除</strong>。這步驟通常可以在您網域註冊商的控制台上完成。"},"Free ProtonMail accounts are limited to 1 custom filter. Please <a href=\"/dashboard\">upgrade</a> to get unlimited filters.":{"Info":"免費 ProtonMail 帳戶只能設定 1 個自訂篩選器。請<a href=\"/dashboard\">升級</a>以解除限制。"},"Free ProtonMail accounts are limited to 1 custom filter. Please <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade</a> to get unlimited filters.":{"Info":"免費 ProtonMail 帳戶只能設定 1 個自訂篩選器。請<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升級</a>以解除限制。"},"Generating 4096-bit encryption keys may crash or freeze your browser. 4096-bit keys are only recommended for high performance computers - not recommended for tablet and mobile devices.":{"Info":"生成 4096 位元的金鑰可能會使您的瀏覽器崩潰或停止回應。我們僅推薦於高性能電腦上使用 4096 位元的金鑰，而平板電腦和行動裝置則並不推薦。"},"Generating keys":{"Info":"正在產生金鑰","Signup step label":"金鑰生成中","Title":"金鑰生成中"},"Here is a basic DMARC record that does nothing except email you reports.":{"Info":"這是基本的 DMARC 記錄，唯一作用是傳送郵件報告給您。"},"If another administrator changed this password, you will need to ask them for the new Organization Password.":{"Info":"如果另一位管理員更改了此密碼，您需要向他們詢問新的組織密碼。"},"If this domain is currently actively receiving emails, create all used email addresses in Step 3 before changing MX record to ensure a smooth transition.":{"Info":"如果此域名已在接收電子郵件，請先在步驟 3 建立所有使用中的電子郵件地址，然後才變更 MX 記錄，以利轉移過程。"},"If you have questions or need help, please visit <a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">our support page</a> to find troubleshooting guides and contact our support team. If you find a bug in ProtonMail, please let us know! You can send us a bug report by clicking <em>Report bug</em> <strong>(1)</strong>":{"Info":"如果您有問題或需要幫助，請到<a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">支援頁</a>以查找疑難排解指南並與我們的支援小組聯繫。如果你發現 ProtonMail 有程式錯誤，請告知我們！您可以按<em>報告程式錯誤</em> <strong>(1)</strong>向我們報告。"},"If you have set both SPF and DKIM, DMARC allows you to specify how other email services should deliver email for your domain if both SPF and DKIM checks have failed. This can make it harder for spammers pretending to be you but may also cause delivery issues if not done properly. Feel free to ignore and skip DMARC unless you really want strict policies such as <strong>p=quarantine</strong> or <strong>p=reject</strong>.":{"Info":"若您同時設定 SPF 和 DKIM，DMARC 可讓您指示其他電子郵件服務在 SPF 和 DKIM 檢查失敗時如何處理您的電子郵件。這可以令垃圾郵件發佈者更難偽裝，但若設定不當，亦能引起郵件傳送問題。除非您希望 <strong>p=quarantine</strong> 或 <strong>p=reject</strong> 之類的嚴格政策，否則您可以略過 DMARC 設定。"},"If you lose your password, you will not be able to read your emails.":{"Info":"若您遺失密碼，您將無法讀取電子郵件。"},"If you lose your two-factor-enabled device, these codes can be used instead of the 6-digit 2FA code to log into your account. Each code can only be used once.":{"Info":"若您遺失了兩步驟驗證裝置，您可使用這些代碼來取代六位數字的兩步驟驗證碼以登入帳戶。每個代碼只能使用一次。"},"If you want to keep an existing SPF record, you can just add <code>include:_spf.protonmail.ch</code> to it after the <code>v=spf1</code>. Do not create multiple SPF records.":{"Info":"若您想保留既有的 SPF 記錄，請在 <code>v=spf1</code> 後加入 <code>include:_spf.protonmail.ch</code> 。請不要建立多個 SPF 記錄。"},"If you wish to delete this account in order to combine it with another one, do NOT delete it. You need to follow":{"Info":"如果您想要刪除此帳戶以便與另一帳戶合併，請先不要刪除。您需要依照"},"Important: Please make sure you saved the recovery codes. Otherwise you can permanently lose access to your account if you lose your 2FA device.":{"Info":"重要：請確認已保存備用碼。否則，若遺失兩步驟驗證裝置，您會永久喪失帳戶存取權。"},"Invoice paid":{"Info":"已付款發票"},"It can take up to a day for DNS changes to update.":{"Info":"DNS 更新需時可長達一日。"},"It currently isn't possible to subscribe to a Paid ProtonMail plan.":{"Info":"目前無法訂閱付費的 ProtonMail 計畫。"},"Keep this password safe--it cannot be recovered.":{"Info":"請好好保管此密碼，因密碼無法復原。"},"Keep this record in your DNS for as long as you want to use DKIM. You can change its Value to <code>off</code> to disable DKIM":{"Info":"要繼續使用 DKIM ，請在 DNS 保留此記錄。您可把參數改為 <code>off</code> 以停用 DKIM 。"},"Key reactivated":{"Info":"金鑰已重新啟用"},"Layout saved":{"Info":"版面樣式已儲存"},"Learn more.":{"Info":"瞭解詳情。"},"Loading encryption info...":{"Info":"正在載入加密資訊中..."},"Loading themes will override your current theme!":{"Info":"載入主題將覆蓋現時的主題。"},"Loading...":{"Info":"載入中..."},"Location":{"Info":"位置","Title":"位置"},"Login failure (password)":{"Info":"登入錯誤(密碼)"},"Logs include authentication attempts for all Proton services that use your ProtonMail credentials.":{"Info":"日誌的登入紀錄涵蓋所有使用 ProtonMail 密碼的 Proton 服務。"},"Maximized":{"Info":"最大化"},"Message discarded":{"Info":"已捨棄郵件"},"Monthly":{"Info":"每月","Label":"每月","Option":"每月"},"Multi-user support requires either a Professional or Visionary plan.":{"Info":"多使用者支援需要 Professional 或 Visionary 方案。"},"Name your attachment from 'unknown' to the correct name, including the file extension.":{"Info":"將附件從 \"未知\" 命名為正確的名稱, 包括副檔名。"},"No contact found":{"Info":"找不到聯絡人"},"No emails in the {{ filterName }}, click {{ add }} to add addresses to the {{ filterName }}":{"Info":"{{ filterName }} 裡沒有電子郵件，按 {{ add }} 為 {{ filterName }} 加入地址。"},"No invoices found.":{"Info":"找不到發票。"},"No labels":{"Info":"沒有標籤"},"No logs yet":{"Info":"尚未有log紀錄"},"No subject, send anyway?":{"Info":"沒有主旨，還是要寄出嗎？"},"Number of users":{"Info":"使用者數量"},"Only change these settings if you are using PGP with non-ProtonMail recipients.":{"Info":"只有當您使用 PGP 寄信給非 ProtonMail 收件者時，才需修改這些設定。","settings warning":"當您使用 PGP 和非 ProtonMail 使用者互相寄送郵件時，才需要更改這些設定。"},"OpenVPN login updated":{"Info":"OpenVPN 登入名稱已更新"},"OpenVPN password updated":{"Info":"已更新 OpenVPN 密碼"},"Operation timed out for security reasons, please try again":{"Info":"出於安全原因而操作逾時，請重試"},"Order saved":{"Info":"訂單已保存"},"Organization administrators will no longer be able to log in and control the user's account after privatization. This change is PERMANENT.":{"Info":"在私有化之後，組織管理員將會無法登入與控制使用者帳號。請注意此變更是永久的。"},"Organization keys activated":{"Info":"組織金鑰已啟用"},"Organization keys restored":{"Info":"組織金鑰已還原"},"Organization storage":{"Info":"組織儲存空間"},"Organization updated":{"Info":"組織已更新"},"Organizer":{"Info":"發起人"},"Other administrators exist in your organization, you are responsible for communicating the new password to them.":{"Info":"尚有其他管理員存在於您的組織中，您需負責將新的密碼通知他們。"},"Other administrators exist in your organization. You must communicate the new key recovery password to them in order for them to reactivate their full administrator privileges.":{"Info":"尚有其他管理員存在於您的組織中，您必須將新的金鑰還原密碼通知他們，他們才能夠使用該密碼來啟用完整的管理員權限。"},"PGP clients are more likely to automatically detect your PGP keys if outgoing messages are signed.":{"Info":"如果傳出郵件已簽名，PGP 用戶端極有可能會自動檢測您的 PGP 金鑰。"},"PGP-encrypted":{"Info":"PGP 加密"},"PGP-signed":{"Info":"PGP 簽名"},"PGP/Inline is only compatible with Plain Text format.\n        Please note that ProtonMail always signs PGP/Inline messages.":{"Info":"PGP/Inline 僅相容純文字格式。\n        請注意 ProtonMail 總是會簽署 PGP/Inline 郵件。"},"PGP/MIME automatically sends the message using the current composer mode.\n        Please note that ProtonMail always signs PGP/MIME messages.":{"Info":"PGP/MIME 使用目前的撰寫模式自動傳送郵件。\n        請注意 ProtonMail 總是會簽署 PGP/MIME 郵件。"},"Paid users can add other @pm.me addresses from Settings --> Addresses/Users.":{"Info":"付費計劃使用者可以從設定 --> 地址 / 使用者 來新增其他的 @pm.me 郵件地址。"},"Password updated":{"Info":"已更新密碼","Success":"密碼已更新"},"PayPal is currently not available, please try again later.":{"Info":"目前無法使用 PayPal ，請稍後再試。"},"Payments are currently not available, please try again later":{"Info":"目前無法付款，請稍後再試。"},"Permanently delete this draft?":{"Info":"永久刪除此草稿？"},"Pick a name for your Organization.":{"Info":"請為您的組織起名。"},"Plan subscription":{"Info":"已訂閱方案","Title":"已訂閱方案"},"Please add addresses to send and receive email with this domain":{"Info":"要從這個域名收發電子郵件，請新增電子郵件地址"},"Please add the follow TXT record. Note, DNS records can take several hours to update.":{"Info":"請新增以下的 TXT 紀錄。請注意，DNS 紀錄可能需要幾個小時來更新。"},"Please add the following MX record. Note, DNS records can take several hours to update.":{"Info":"請新增以下的 MX 紀錄。請注意，DNS 紀錄可能需要幾個小時來更新。"},"Please add the following TXT record. Note, DNS records can take several hours to update.":{"Info":"請新增以下的 TXT 紀錄。請注意，DNS 紀錄可能需要幾個小時來更新。"},"Please add the following TXT record:":{"Info":"請新增以下的 TXT 紀錄:"},"Please check your email and enter the code below:":{"Info":"請檢查電子郵件並在下方輸入代碼："},"Please check your mobile and enter the code below:":{"Info":"請檢查您的手機並在下方輸入代碼："},"Please configure a custom domain before adding users to your organization.":{"Info":"在新增使用者到您的組織之前，請先設定好一個自訂域名。"},"Please enable multi-user support before adding users to your organization":{"Info":"在新增使用者到您的組織之前，請先啟用多使用者支援。"},"Please enter your organization recovery password:":{"Info":"請輸入組織備援密碼："},"Please give the address and temporary password to the new member so they can log in.":{"Info":"請向新用戶提供電子郵件地址和暫時密碼，讓他們可以登入。"},"Please right-click on the attachment and select Save/Download As.":{"Info":"請在附件上按右鍵, 然後選擇 \"儲存/下載為\"。"},"Please tap and hold on the attachment and select Open in New Tab.":{"Info":"請點選並按住附件, 然後選擇在新頁籤打開。"},"Please upgrade to a Professional plan with more than 1 user, or a Visionary account, to get multi-user support.":{"Info":"請升級到多於 1 個使用者的 Professional 方案，或是 Visionary 方案，以獲得多使用者支援。"},"Please upgrade to a paid plan to use this premium feature.":{"Info":"請升級到付費方案以使用此高級功能。"},"Primary Admin":{"Info":"主管理員"},"Problem loading your account":{"Info":"在讀取您的帳號時發生問題"},"ProtonMail addresses can never be deleted (only disabled). ProtonMail addresses will always count towards your address limit whether enabled or not. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/aliases-within-protonmail/\" target=\"_blank\">Learn more</a>":{"Info":"ProtonMail 地址無法被刪除（只能停用）。不論 ProtonMail 地址是否已啟用，都會計入您的地址數。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/aliases-within-protonmail/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>"},"ProtonMail allows you to fully customize your inbox experience. By clicking <strong>(1)</strong> you can quickly switch between two possible layouts. You can set a default layout, set your composer style, adjust button layouts, and even switch themes under <em>Settings</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> <em>Appearance</em> <strong>(2)</strong>":{"Info":"ProtonMail 允許您客製化收件匣。您可以點擊 <strong>(1)</strong> 快速地在兩個版型間切換，也可以設定一個預設的版型，設定您的郵件編輯器的樣式，調整按鈕的樣式，甚至可以於 <em>設定</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> <em>外觀</em> <strong>(2)</strong> 中切換佈景主題。"},"ProtonMail can also be used with a single password which replaces both the login and mailbox password. To switch to single password mode, enter the single password you would like to use and click Save.":{"Info":"ProtonMail 設有單密碼模式，取代登入密碼及郵箱密碼。要切換至單密碼模式，輸入您想使用的密碼然後按儲存。"},"ProtonMail encountered a problem loading your account. Please refresh the page and try again later.":{"Info":"ProtonMail 在載入您的帳戶時遇到問題。請更新頁面並再試一次。"},"ProtonMail now supports @pm.me email addresses (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"ProtonMail 現已支援 @pm.me 電子郵件地址（ ProtonMail me 或 Private Message me 的縮寫）。"},"ProtonMail supports DKIM signing for custom domains! To use DKIM authentication, please add the following TXT record into your DNS for this domain. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"ProtonMail 支援針對自訂域名的 DKIM 簽證！如欲使用 DKIM 認證，請在您 DNS 設定的 TXT 記錄欄位新增以下資訊。這通常可以在您域名註冊商的控制台內達成。"},"ProtonMail supports IMAP/SMTP via the ProtonMail Bridge application. Thunderbird, Microsoft Outlook, and Apple Mail are officially supported on both Windows and MacOS.":{"Info":"ProtonMail 藉由 ProtonMail Bridge 程式支援 IMAP 和 SMTP。官方支援包括 Windows 及 macOS 版 Thunderbird、Microsoft Outlook 和 Apple Mail。"},"ProtonMail supports both column and row layouts for the inbox. Using this setting, it is possible to change between the two layouts.":{"Info":"ProtonMail 支援了收件匣的橫列與直行版型。透過此設定，可以在兩個版型之間來做選擇。"},"Recommended":{"Info":"推薦","MX configuration status badge":"推薦"},"Redirecting":{"Info":"重新導向中","Signup step label":"重新導向中","Title":"重新導向中"},"Required":{"Info":"必填","MX configuration status badge":"必填"},"Resetting your password will also reset your encryption keys, so you will be unable to read your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"Info":"重設密碼會同時重設您的金鑰，因此您將無法讀取既有訊息。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>。"},"Right-click on your attachment and choose 'Download linked file as...'":{"Info":"在你的附件上按右鍵, 然後選擇 \"下載連結檔案為...\""},"Role updated":{"Info":"身分已更新"},"Row":{"Info":"列"},"SPF is used to specify who is allowed to send email for the domain so we strongly recommend including ProtonMail in your SPF record. Please add the following TXT record into your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"SPF 是用來指定誰可以為網域傳送電子郵件。因此，我們強烈建議將 ProtonMail 加入到您的 SPF 記錄。請在 DNS 加入以下 TXT 記錄。這步驟通常可以在域名註冊商的控制台完成。"},"Safari does not fully support downloading encrypted attachments.":{"Info":"Safari 不完全支援下載加密過的附件。"},"Same as ProtonMail login password":{"Info":"與ProtonMail登入密碼相同"},"Save contact":{"Info":"保存聯絡人"},"Save your passwords somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Info":"請把密碼保管於安全的場所。按 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 圖示以確認密碼輸入正確。"},"Select an address to which the imported key will be attached":{"Info":"選擇一個您想附加已匯入金鑰的郵件地址"},"Select an address to which the new key will be attached":{"Info":"選擇一個您想附加新金鑰的郵件地址"},"Selected plan":{"Info":"選擇方案"},"Sender specific spam rules can be applied here.\n                Whitelist addresses always go to Inbox while Blacklist addresses always go to Spam.\n                Marking a message as spam adds the address to the Blacklist.\n                Marking a message as not spam adds the address to the Whitelist.":{"Info":"可以在此處套用寄件者特定的垃圾郵件規則。\n                白名單的郵件地址總是移到 \"收件匣\"，而黑名單位址總是移到垃圾郵件。\n                將郵件標記為垃圾郵件並將該郵件地址新增到黑名單中。\n                將郵件標記為非垃圾郵件並將該郵件地址新增到白名單中。"},"Set a catch-all address for your domain.":{"Info":"為您的網域設定一個 Catch-all 地址。"},"Setting up account":{"Info":"設定帳戶","Title":"設定帳戶"},"Signature updated":{"Info":"簽名已更新"},"Status Updated":{"Info":"已更新狀態"},"Status updated":{"Info":"已更新狀態"},"Storage space used.":{"Info":"已使用的儲存空間。"},"Summary":{"Info":"概要"},"Take back your privacy! Creating your secure email account takes less than 2 minutes.":{"Info":"取回您的隱私權！建立一個屬於您的安全電子郵件帳戶只需要少於2分鐘的時間。"},"Take back your privacy! Setting up your secure email account takes less than 2 minutes.":{"Info":"取回您的隱私權！設定好一個屬於您的安全電子郵件帳戶只需要少於2分鐘的時間。"},"Take the time to review how we should import these groups.":{"Info":"請花點時間檢視我們是如何匯入這些群組。"},"The app will now be reloaded in a few seconds":{"Info":"App 將在數秒內重新載入。"},"The message signature could not be verified as the signature on the contact is invalid.":{"Info":"無法驗證郵件簽名，因為連絡人的簽名無效。"},"Theme reset! Redirecting...":{"Info":"已重設主題！正在重新導向……"},"Theme saved":{"Info":"主題已儲存"},"This can take a few seconds or a few minutes depending on your device.":{"Info":"取決於您的設備，這可能需要幾秒鐘或幾分鐘。"},"This conversation contains non-trashed messages.":{"Info":"此會話包含非垃圾訊息。"},"This conversation contains trashed messages.":{"Info":"此會話含有已被移至垃圾桶的訊息。"},"This email has failed its domain's authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded! {{startLink}}Learn more{{endLink}}.":{"Info":"此電子郵件無法通過網域驗證。該郵件可能是詐騙郵件或遭不當轉寄！{{startLink}}瞭解詳情{{endLink}}。"},"This email seems to be from a ProtonMail address but came from outside our system and failed our authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded!":{"Info":"此封信件並非透過 ProtonMail 的系統寄出，極為可能是詐騙信件，請再三留意！"},"This feature is only available for ProtonMail Professional plans or higher":{"Info":"此功能只適用於 ProtonMail Professional 或以上方案"},"This feature is only available for paid users.":{"Info":"此功能僅提供給付費使用者。"},"This is the 'From' name that people will see when you email them.":{"Info":"當您寄出郵件時，人們會看到這個＂寄件人＂名字。"},"This is used to encrypt and decrypt your messages. Do not lose this password--we cannot recover it.":{"Info":"此密碼用以加密和解密訊息。請勿遺失此密碼——我們無法復原。"},"This is used to recover your account if you get locked out or forget your password.":{"Info":"如果您被鎖定或忘記您的密碼，這可用來恢復您的帳戶。"},"This message is automatically generated as a response to a previous message.":{"Info":"此訊息將自動產生以回覆前一個訊息。"},"This message is from a mailing list.":{"Info":"此郵件來自郵寄清單。"},"This message is signed by a public key that has not been trusted yet.":{"Info":"此郵件訊息尚未由任何信任的公開金鑰簽名。"},"This message may be a phishing attempt. Please check the sender and contents to make sure they are legitimate. {{startLink}}Learn more{{endLink}}.":{"Info":"這可能是詐騙電子郵件。請檢查寄件者和內容，確保電子郵件正當。{{startLink}}瞭解詳情{{endLink}}。"},"This message will expire in":{"Info":"郵件過期時間:","Message expiration label":"郵件過期時間"},"This page is only available on larger resolution devices. If you are on a  phone, try landscape mode, or visit on a computer instead.":{"Info":"此頁面需要較高解像度。請以電腦瀏覽或將手機換成水平模式。"},"This sets the default composer size. Two sizes are available, a smaller popup composer, and a bigger full screen composer.":{"Info":"在此將設定預設郵件編輯器的大小。有兩個樣式可用，一個是較小的彈出式郵件編輯器，另一個是較大的全螢幕郵件編輯器。"},"This short tutorial will show you the main features of your new ProtonMail account. For more information, you can also check out the Welcome email we have sent you. If you ever want to view this tutorial again, you can access it by clicking your username in the upper right corner.":{"Info":"這個簡短教學會介紹 ProtonMail 帳戶的主要功能。如需更多資訊，您可以參考我們傳送給您的歡迎郵件。您可隨時在右上方點擊您的使用者名稱以再次打開教學。"},"This user is currently responsible for payments for your organization. By demoting this member, you will become responsible for payments for your organization.":{"Info":"此使用者目前負責您組織的付款。降級此成員後，將會由您負責組織的付款。"},"This will add the {{email}} address to your account":{"Info":"這將新增 {{email}} 地址到您的帳戶"},"This will be your new ProtonMail email address.":{"Info":"這將是您的新 ProtonMail 電子郵件地址。"},"This will create a new encryption key for your organization. 4096-bit keys only work on high performance computers, for most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Info":"這會為您的組織建立一個新金鑰。4096 位元的金鑰只會在高性能電腦上運作。對大部份用戶，我們推薦使用 2048 位元的金鑰。"},"This will downgrade your account to a free account. ProtonMail is free software that is supported by donations and paid accounts. Please consider making a donation so we can continue to offer the service for free.<br /><br />Note: Additional addresses, custom domains, and users must be removed/disabled before performing this action.":{"Info":"這會將您的帳戶降級至免費帳戶。ProtonMail 是一項由捐款及付費帳戶支撐的免費服務，請考慮捐款，讓我們能繼續提供免費服務。<br /><br />注意：額外地址、自訂域名及用戶需要先行移除或停用。"},"To download attachments in Safari:":{"Info":"在Safari中下載附件:"},"To fight spam, please verify you are human.":{"Info":"為防止垃圾郵件，請證明您不是機器人。"},"To find out how to write Sieve\n                    filters, <a target=\"_blank\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/sieve/\">click here</a>.":{"Info":"瞭解如何使用 Sieve\n                    篩選器<a target=\"_blank\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/sieve/\">請按這裡</a>。"},"To pay via Cash, please email us at <strong>contact@protonmail.ch</strong> for instructions.":{"Info":"若希望以現金付款，請聯絡 <strong>contact@protonmail.ch</strong> 。"},"To use Address Verification, you must enable Trusted Keys and trust one or more available public keys, including the primary key for this address. This prevents the encryption keys from being faked.":{"Info":"若要使用電子郵件驗證，您必須啟用信任金鑰並信任一個或多個可用的公開金鑰，包括此電子郵件的主要金鑰。如此一來可以防止加密金鑰被偽造。"},"Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, enter the login and mailbox password you would like to use and click Save.":{"Info":"雙重密碼模式即是使用者以不同的密碼來登入及解密郵箱。在某些情況下，這可以稍微提高安全度，但我們推薦大部份使用者使用單密碼模式。要切換為雙重密碼模式，輸入您想使用的登入及郵箱密碼，然後按儲存。"},"Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, first set a login password and then set a mailbox password.":{"Info":"雙重密碼模式即是使用者以不同的密碼來登入及解密郵箱。在某些情況下，這可以稍微提高安全度，但我們推薦大部份使用者使用單密碼模式。要切換為雙重密碼模式，首先設定登入密碼，然後設定郵箱密碼。"},"Upgrade to a paid account to also send emails from your @pm.me address.":{"Info":"要從 @pm.me 傳送電子郵件，請升級到付費帳戶。"},"Use the following credentials to log into the <a href=\"https://protonvpn.com/download\" target=\"_blank\">ProtonVPN native clients</a>.":{"Info":"請使用以下的密碼登入到 <a href=\"https://protonvpn.com/download\" target=\"_blank\">ProtonVPN原生用戶端</a>"},"Use the following credentials when connecting to ProtonVPN with third party clients, for example: Tunnelblick on MacOS or OpenVPN on GNU/Linux.":{"Info":"以第三方用戶端（例：GNU/Linux 的 OpenVPN 或 MacOS 的 Tunnelblick）連接到 ProtonVPN 時，請使用以下密碼。"},"User created":{"Info":"已建立使用者"},"User removed":{"Info":"已移除使用者"},"User updated":{"Info":"已更新使用者"},"Username available":{"Info":"使用者名稱可用"},"Valid characters are A-Z, a-z, 0-9, . (full stop), _ (underscore) and - (hyphen). The login must start and end with an alphanumeric character.":{"Info":"有效字元為英文字母 (A-Z, a-z) 、數字 (0-9) 、點號 (.) 、底線 (_) 及連字號 (-) 。登入名稱必須以英數字元開始和結束。"},"Verification code sent":{"Info":"驗證碼已傳送"},"Verification error":{"Info":"驗證錯誤"},"Verification of this content’s signature failed":{"Info":"內容簽章驗證失敗"},"Verifying invite link...":{"Info":"正在驗證邀請連結……"},"View mode saved":{"Info":"已保存顯示模式"},"WARNING: DELETION IS PERMANENT":{"Info":"警告：帳戶刪除是永久的。"},"WARNING: THIS ALSO DELETES ALL CONNECTED SERVICES (ex: <i>ProtonVPN</i>)":{"Info":"警告：關聯的服務帳戶也會遭刪除（例：<i>ProtonVPN</i>）"},"We are now generating encryption keys for your address, this may take several minutes and temporarily freeze your browser.":{"Info":"我們正生成金鑰。這可能需要幾分鐘。您的瀏覽器可能會暫時停止回應。"},"We picked up at least one group/organization from the list of contacts you are importing.":{"Info":"我們從您要匯入的連絡人清單中選擇了至少一個群組/組織。"},"We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong.":{"Info":"我們建議新增備援電子郵件地址。否則，如果出現問題，您將無法存取自己的帳戶。"},"We recommend using different login and mailbox passwords.":{"Info":"我們推薦使用不同的登入和郵箱密碼。"},"We support importing CSV files from Outlook, Outlook Express, Yahoo! Mail, Hotmail, Eudora and some other apps. We also support importing vCard. (UTF-8 encoding). <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/adding-contacts/\" target=\"_blank\">Need help?</a>":{"Info":"我們支援匯入 Outlook、Outlook Express、Yahoo! Mail、Hotmail、Eudora 及其他程式的 CSV 檔案。我們亦支援匯入 vCard （UTF-8 編碼）。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/adding-contacts/\" target=\"_blank\">需要幫助？</a>"},"We will send a message from {{email}} to unsubscribe from this mailing list.":{"Info":"我們將從 {{email}} 發送郵件以取消訂閱此郵寄清單。"},"We will send a reset code to your <a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"This is the optional email you used when first creating an account. This is the same as your notification email that is used for sending alerts about new messages.\">recovery email</a> to reset your password.":{"Info":"我們將會傳送一個重設代碼給您的 <a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"This is the optional email you used when first creating an account. This is the same as your notification email that is used for sending alerts about new messages.\">備用電子郵件</a> 以重置您的密碼。"},"We've sent a reset code to your <strong>recovery email</strong>, valid for one hour or until you request a new code. Enter it below to continue.":{"Info":"我們已將重設碼傳送到您的<strong>備援電子郵件地址</strong>，有效期為 1 小時或直至您要求新代碼。在下方輸入重設碼以繼續。"},"What do you think of ProtonMail version 3.0?":{"Info":"您覺得 ProtonMail 3.0 版本怎麼樣？"},"When":{"Info":"日期"},"Whitelist":{"Info":"白名單"},"Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"如果沒有啟用，您將無法建立新的使用者、新增電子郵件地址給現有的使用者或者存取非私有的使用者帳戶。"},"You are using ProtonVPN Free. Upgrade to ProtonVPN Plus to get faster speeds and better privacy.":{"Info":"您正使用 ProtonVPN 免費版。升級至 ProtonVPN Plus 以獲得更高速度和更好的隱私。"},"You can add and remove folders from selected emails by clicking the folders button <strong>(2)</strong>.":{"Info":"您可以從所選取的電子郵件中來新增且移除資料夾，只需點擊資料夾的按鈕<strong>(2)</strong>。"},"You can add and remove labels from selected emails by clicking the labels button <strong>(1)</strong>.":{"Info":"您可以從所選取的電子郵件中來新增且移除標籤，只需點擊標籤的按鈕<strong>(1)</strong>。"},"You can also add, delete, and edit them by clicking on <em>Folders / Labels</em> <strong>(3)</strong>.":{"Info":"您還可以點擊<em>資料夾/標籤</em><strong>(3)</strong> 並且新增、刪除與編輯。"},"You can decrypt the file with a program such as {{link}} if you have the corresponding private key.":{"Info":"若您有對應的私密金鑰，您可使用諸如 {{link}} 的程式解密檔案。"},"You can enable authentication logging to see when your account is accessed, and from which IP. We will record the IP address that accesses the account and the time, as well as failed attempts.":{"Info":"您可以啟用登入驗證記錄，以用來查詢您帳戶的存取時間和來源IP。我們將記錄帳戶登入成功與登入失敗的IP 位址以及時間。"},"You can now also receive and send messages from your @pm.me address (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"您現在也可以從您的 @pm.me 電子郵件地址來接收和傳送郵件 (ProtonMail me 或 Private Message me 的縮寫)。"},"You can now also receive messages at your @pm.me address (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"您現在也可以從您的 @pm.me 電子郵件地址來接收和傳送郵件 (ProtonMail me 或 Private Message me 的縮寫)。"},"You have a new email":{"Info":"您有新電子郵件"},"You have lost access to your organization keys. Without restoration you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"您失去了對組織金鑰的存取權限。如果沒有還原，您將無法建立新使用者、向現有使用者添加電子郵件位址，或是訪問非專用使用者的帳戶。"},"You have no contact groups.":{"Info":"您沒有連絡人群組。"},"You have no contacts":{"Info":"您沒有聯絡人"},"You have no custom filters.":{"Info":"沒有自訂篩選器。"},"You have no duplicate contacts":{"Info":"您沒有重複的聯絡人"},"You have no labels.":{"Info":"沒有標籤。"},"You have no saved payment\n                        methods.":{"Info":"您没有已保存的付款\n                        方式。"},"You must activate your organization keys. Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"如果沒有啟用組織金鑰，您將無法建立新的使用者、新增電子郵件地址給現有的使用者，或是存取非私有的使用者帳戶。"},"You must activate your organization private key with the backup organization key password provided to you by your organization administrator.":{"Info":"您必須使用組織管理員提供給您的備份組織金鑰密碼來啟動組織私密金鑰。"},"You must provide this user with the Organization Password in order to fully activate administrator privileges.":{"Info":"必須為該使用者提供組織密碼才能完全啟動管理員許可權。"},"You need to add a credit card if you want to pay your invoice.":{"Info":"如果您要支付發票，您需要添加一張信用卡。"},"You will be prompted to save the attachment.":{"Info":"系統將提示您儲存附件。"},"You will need to login to your PayPal account to complete this transaction. We will open a new tab with PayPal for you. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue.":{"Info":"您需要登入 PayPal 帳戶以完成交易。我們會在新分頁開啟 PayPal 。請允許彈出式視窗以繼續。"},"You're upgrading your account. Once we successfully process payment, we'll immediately upgrade your account. Thanks for choosing to become a paying customer!":{"Info":"您的帳戶即將升級。付款順利完成後，我們會立刻升級您的帳戶。感謝您選擇付費計劃！"},"Your ProtonVPN account request has been received. You're already on the waitlist, we'll contact you once capacity becomes available.":{"Info":"您的 ProtonVPN 帳戶請求已收到。你已經在等候清單，一旦準備好了，我們會聯繫您。"},"Your VPN account has not yet been activated, go to <a href=\"https://account.protonvpn.com/signup\" target=\"_blank\">https://account.protonvpn.com/signup</a> to sign up and activate your account.":{"Info":"您的 VPN 帳戶尚未啟動，請到 <a href=\"https://account.protonvpn.com/signup\" target=\"_blank\">https://account.protonvpn.com/signup</a> 註冊及啟動您的帳戶。"},"Your account is being updated, this may take up to 30 seconds.":{"Info":"正在更新您的帳戶，請稍候 30 秒。"},"Your account is currently not eligible for ProtonVPN access. If you are part of an Organization, please contact your account administrator.":{"Info":"您的帳戶當前沒有 ProtonVPN 存取權限。如果您是組織的成員，請與您的帳戶管理員聯繫。"},"Your admin privileges have been revoked.":{"Info":"您的管理許可權已被吊銷。"},"Your attachments are secure and encrypted, but to download them requires extra work. We recommend using a different web browser such as Chrome or Firefox for a better user experience.":{"Info":"您的附件是安全並且加密過的, 但下載它們需要額外的動作。我們建議使用不同的網頁瀏覽器, 例如 Chrome 或 火狐, 以獲得更好的使用者體驗。"},"Your email or phone number will not be linked to the account created. It is only used during the signup process. A hash will be saved to prevent abuse of the ProtonMail systems.":{"Info":"您的電子郵件地址或電話號碼不會聯繫到建立的帳號，並只用於註冊。為避免濫用 ProtonMail 系統，一項雜湊值將被保存。"},"Your new features are now available.":{"Info":"新功能現在可以使用。"},"Your organization password can be shared with other users you wish to give administrative privileges. It is also an emergency recovery code to gain access to your organization in case you lose access to your account. Please save this password and keep it safe.":{"Info":"您可與其他您希望給予管理權限的使用者共享組織密碼。這亦是緊急備援代碼，可在您無法存取帳戶時使用。請好好保管此密碼。"},"addresses used.":{"Info":"地址使用量。"},"embedded image":{"Info":"嵌入圖像"},"file attached":{"Info":"檔案已附加"},"is activated on your account.":{"Info":"已經在您的帳戶中啟用。"},"no contact group found":{"Info":"未找到連絡人群組"},"no folder found":{"Info":"找不到資料夾"},"no label found":{"Info":"找不到標籤"},"of":{"Info":" / ","dashboard page. how many addresses exist for an organization as well as the total number allowed.":" / ","dashboard page. how many domains exist for an organization as well as the total number allowed.":" / ","show used storage for an account":" / "},"used":{"Info":"使用中"},"{{ name }} is also in your contacts. Remove them from your contacts?":{"Info":"{{ name }} 也在您的聯絡人中。是否將他從聯絡人中移除？"},"{{$count}} Member":{"Info":"{{$count}} 個成員"},"{{$count}} contact selected":{"Info":"已選擇 {{$count}} 名聯絡人"},"{{$count}} conversation selected":{"Info":"已選擇 {{$count}} 件會話"},"{{$count}} message selected":{"Info":"已選擇 {{$count}} 則訊息"},"{{Name}} created with {{total}} contact(s)":{"Info":"{{Name}} 建立了{{total}} 聯絡人"},"{{Name}} updated":{"Info":"{{Name}} 已更新"},"{{n}} keys reactivated":{"Info":"重新啟動 {{n}} 鍵"},"{{total}} groups added":{"Info":"{{total}} 群組已增加"},"{{total}} groups updated":{"Info":"{{total}} 群組已更新"},"Unless you explicitly logout or change your password, sessions can last for up to 6 months. Sessions expire after 2 weeks of inactivity.":{"Info about active sessions":"除非您明確登出或更改密碼，否則您的登入狀態最多可持續6個月。沒有任何活動之下，登入狀態將於2週後過期。"},"Saved at":{"Info display in the composer footer":"儲存在"},"The sender has requested a read receipt.":{"Info display in the read receipt panel (message view)":"寄件人要求讀取收據"},"Automatic indicates that the format in the composer is used to send to this user. Plain Text indicates that the message will always be converted to plain text on send.":{"Info for contact MIMEType selector":"「自動」是指將針對此用户自動選擇編輯器模式。純文字則會將郵件轉換為純文字格式。"},"Select the PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages.":{"Info for contact Scheme selector":"選擇針對特定使用者所要使用的簽章或是加密的機制。請注意 PGP/inline 模式將強制使用純文字格式郵件。"},"Your subscription is\n                managed by Mozilla. Please <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/protonvpn\" target=\"_blank\">click here</a> to contact\n                Mozilla support.":{"Info for mozilla condition":"您的訂閱是\n                由 Mozilla 所管理。請 <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/protonvpn\" target=\"_blank\">點擊這裡</a> 來聯繫\n                Mozilla 技術支援。"},"Account disabled for abuse or fraud.":{"Info for the abuse / fraud modal":"帳戶因濫用或欺詐而停用。"},"You can find more information and <a href=\"https://protonmail.com/abuse\" target=\"_blank\">contact us here</a>.":{"Info for the abuse / fraud modal":"您可以找到更多資訊，<a href=\"https://protonmail.com/abuse\" target=\"_blank\">請與我們聯繫</a>。"},"High":{"Info for the vpn columns":"高速"},"Highest":{"Info for the vpn columns":"最高速"},"ProtonVPN encrypts your internet connection, adding a powerful layer of security to your devices and ensuring your online activity stays private.":{"Info for the vpn modal":"ProtonVPN 加密您的 internet 連線，為您的設備添加強大的安全層，並確保您的線上活動保持私密。"},"Start customizing!":{"Info payment":"開始自訂!"},"Each user adds 5GB of storage and 5 addresses to your organization. Professional plans start with 5 addresses included. Storage and addresses can be distributed among users however you wish.":{"Info present in the custom professional plan modal":"每位使用者將增加5GB的儲存空間和組織的5個電子郵件地址。專業方案則是從5個電子郵件位址開始。儲存空間和和位址可以在使用者帳戶之間任意分配。"},"Set a display name and signature for {{email}}":{"Info to setup @pm.me address":"設定 {{email}} 的顯示名稱及簽名"},"Your search matched too many results. Please limit your search and try again.":{"Inform the user that he reach the search limit":"匹配項目過多，請縮小搜尋範圍後再試。"},"Organization administrators cannot access the messages of private users.":{"Information about this user":"組織管理員無法訪問私人使用者的郵件。"},"Exporting contacts, this may take a few minutes. When the progress is completed, this modal will close and let you download the file.":{"Information for the contacts exporter modal":"匯出連絡人，這可能需要幾分鐘。完成進度後，此模式將關閉，並允許您下載該檔案。"},"Importing contacts, this may take a few minutes.":{"Information for the contacts importer modal":"正在匯入聯絡人。這可能需要幾分鐘。"},"Merging contacts, this may take a few minutes.":{"Information for the contacts merging modal":"正在合併聯絡人。這可能需要幾分鐘。"},"Each connected device consumes one VPN connection.":{"Information for the custom vpn modal":"每個連接的設備都消耗一個 VPN 連接。"},"Need more connections?":{"Information for the custom vpn modal":"需要更多連線？"},"Verification code":{"Input for the code sent":"驗證碼"},"Billed":{"Invoice status display as badge":"帳單已發"},"Paid":{"Invoice status display as badge":"已付款"},"Unpaid":{"Invoice status display as badge":"未付款"},"Void":{"Invoice status display as badge":"無效"},"Cancellation":{"Invoice type display as badge":"取消"},"Credit":{"Invoice type display as badge":"點數","Title":"點數"},"Donation":{"Invoice type display as badge":"贊助"},"Other":{"Invoice type display as badge":"其他","Other amount to donate":"其他","VCard key name":"其他"},"Subscription":{"Invoice type display as badge":"訂閲"},"Created on {{created}}, {{bits}} bits (can be used for sending and signature verification)":{"Key details":"於 {{created}} 建立，{{bits}} 位元（用於傳送郵件及核實電子簽署）"},"Created on {{created}}, {{bits}} bits (cannot be used for sending)":{"Key details":"建立於 {{created}} 上 {{bits}} 位（不能用於發送）"},"Active":{"Key state badge":"啟用"},"Compromised":{"Key state badge":"已被侵害"},"Inactive":{"Key state badge":"未啟用"},"Obsolete":{"Key state badge":"已廢止"},"Primary":{"Key state badge":"主要","Table Header":"主要"},"2-years":{"Label":"2年"},"Account storage":{"Label":"帳戶儲存容量"},"Add email address":{"Label":"新增電子郵件地址"},"Add image URL":{"Label":"加入圖片路徑"},"Address":{"Label":"電子郵件地址","Placeholder":"地址","Title":"電子郵件地址","Tooltip":"電子郵件地址","VCard key name":"地址"},"Admin Account Storage:":{"Label":"管理員帳戶儲存容量："},"Admin VPN Connections:":{"Label":"管理員用的 VPN 連接數："},"Automatically attach public key":{"Label":"自動附上公開金鑰"},"Captcha":{"Label":"Captcha"},"Card Number":{"Label":"信用卡號"},"Card holder":{"Label":"持卡人"},"Choose the user who will own this address":{"Label":"選擇將擁有此位址的使用者"},"Color":{"Label":"顏色"},"Composer Text Direction":{"Label":"撰寫文字方向","Title":"撰寫文字方向"},"Composer mode":{"Label":"撰寫模式","Title":"撰寫模式"},"Confirm Password":{"Label":"確認密碼","Placeholder":"確認密碼","Title":"確認密碼"},"Confirm password":{"Label":"確認密碼","Placeholder":"確認密碼"},"Country":{"Label":"國家/地區","Label for address input in contact details":"國家/地區","Placeholder":"國家"},"Create a new group":{"Label":"建立新群組"},"Credit card":{"Label":"信用卡"},"Custom theme":{"Label":"自訂主題","Title":"自訂主題"},"Default PGP Scheme":{"Label":"預設 PGP 方式"},"Display name":{"Label":"顯示名","Placeholder":"顯示名稱","Title":"顯示名稱"},"Do not import group":{"Label":"不匯入群組"},"Download App":{"Label":"下載應用程式"},"Download ProtonVPN":{"Label":"下載 ProtonVPN"},"Draft":{"Label":"草稿","Message label":"草稿"},"Duration":{"Label":"期間"},"Enable Conversation Grouping":{"Label":"啟用會話群組"},"Enable/disable desktop and mobile notifications":{"Label":"啟用/禁用桌面和手機通知"},"End time":{"Label":"結束時間"},"Enter address":{"Label":"輸入地址"},"Enter new OpenVPN login":{"Label":"輸入新 OpenVPN 登入名稱"},"Enter new OpenVPN password":{"Label":"輸入新 OpenVPN 密碼"},"Enter two-factor passcode:":{"Label":"輸入兩步驟驗證碼：","Two-factor code field":"輸入兩步驟驗證碼："},"Enter your login password to confirm your identity:":{"Label":"請輸入登入密碼以確認身份："},"Expires":{"Label":"有效期限","Table Header":"有效期限","Title":"有效期限"},"Expiry Date":{"Label":"有效日期"},"Follow us":{"Label":"關注我們"},"Get Support for ProtonVPN":{"Label":"ProtonVPN 支援"},"High security":{"Label":"高安全度","Title":"高安全度"},"Highest security":{"Label":"最高安全度","Title":"最高安全度"},"Key Strength":{"Label":"金鑰強度"},"Mailbox password":{"Label":"郵箱密碼","Placeholder":"郵箱密碼","Title":"郵箱密碼"},"Major Announcements (2-3 per year)":{"Label":"主要通知（每年 2-3 回）"},"Major New Features (3-4 per year)":{"Label":"主要新功能（每年 3-4 回）"},"Merge with existing group":{"Label":"與現有群組組合併"},"Message password":{"Label":"郵件密碼","Tooltip":"郵件密碼"},"Name on card":{"Label":"持卡人姓名"},"New Login Password":{"Label":"新登入密碼"},"New Mailbox Password":{"Label":"新的郵箱密碼"},"New Organization Password":{"Label":"新的組織密碼"},"New Password":{"Label":"新密碼"},"Notification":{"Label":"通知","Title":"通知"},"Organization password:":{"Label":"組織密碼:"},"Password":{"Label":"密碼","Login modal":"密碼","Placeholder":"密碼","Title":"密碼","login form placeholder":"密碼"},"Please provide an email address in case we need to contact you (optional):":{"Label":"請提供電子郵件地址以便聯絡（可選）："},"Please tell us why you are leaving:":{"Label":"請告訴我們你為什麼要離開:"},"Prompt to trust keys":{"Label":"詢問是否信任金鑰"},"Proton Beta (~ 10-12 per year)":{"Label":"Proton Beta（每年約 10-12 回）"},"Proton Newsletter (5-6 per year)":{"Label":"Proton 通訊（每年 5-6 回）"},"Proton Username":{"Label":"Proton 使用者名稱"},"ProtonMail Signature":{"Label":"ProtonMail 簽名"},"ProtonVPN Homepage":{"Label":"ProtonVPN 主頁"},"Read":{"Label":"已讀"},"Response":{"Label":"回應"},"Security Code":{"Label":"安全代碼"},"Select an address":{"Label":"選擇電子郵件地址","Title":"選擇電子郵件地址"},"Sent / Drafts folders appearance":{"Label":"寄件備份 / 草稿 資料夾外觀","Title":"寄件備份 / 草稿 資料夾外觀"},"Sign external messages":{"Label":"簽署外部郵件"},"Signature":{"Label":"簽名"},"Starred":{"Label":"已加星號","No results heading":"已加星號","Option for search panel":"已加星號","Title":"已加星號"},"Start time":{"Label":"開始時間"},"Storage for members:":{"Label":"會員的儲存量:"},"Time zone":{"Label":"時區"},"Trusted keys":{"Label":"信任的金鑰"},"Two-factor passcode":{"Label":"兩步驟驗證碼","Placeholder":"兩步驟驗證碼","Two-factor code field":"兩步驟驗證碼"},"User login":{"Label":"使用者登入","Title":"使用者登入"},"VPN Connections for members:":{"Label":"成員的 VPN 連接："},"VPN connections":{"Label":"VPN 連線"},"We are sorry to see you go!":{"Label":"我們對於您的離開感到遺憾。"},"ZIP/Postal Code":{"Label":"郵編/郵遞區號"},"addresses":{"Label":"電子郵件地址"},"domain":{"Label":"域名"},"domains":{"Label":"域名"},"user":{"Label":"使用者"},"users":{"Label":"使用者"},"zip - country":{"Label":"郵遞區號 - 國家"},"Total":{"Label attach to vpn total":"合計"},"City":{"Label for address input in contact details":"鄉/鎮/市/區","Placeholder":"城市"},"Extended address (apartment or suite number)":{"Label for address input in contact details":"延伸地址 (公寓或套房號碼)","Placeholder":"延伸地址(公寓或套房號碼)"},"Post office box":{"Label for address input in contact details":"郵政信箱","Placeholder":"郵政信箱"},"Postal code":{"Label for address input in contact details":"郵遞區號","Placeholder":"郵遞區號"},"State/Region":{"Label for address input in contact details":"州/地區","Placeholder":"州/地區"},"Street address":{"Label for address input in contact details":"街道","Placeholder":"街道地址"},"Encrypt":{"Label for contact Encrypt toggle":"加密","VCard key name":"加密"},"Format":{"Label for contact MIMEType selector":"格式","VCard key name":"格式"},"Cryptographic scheme":{"Label for contact Scheme selector":"加密方案","VCard key name":"加密方案"},"Sign":{"Label for contact Sign toggle":"簽名","VCard key name":"簽名"},"Size:":{"Label for the message size when displaying email details":"大小："},"Decrypting contacts: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact export":"解密聯絡人：{{progress}}%"},"Encrypting contacts: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact import":"加密聯絡人：{{progress}}%"},"Upload: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact import":"上傳：{{progress}}%"},"Connections/Devices":{"Label for the vpn columns":"連接數/設備"},"Speed":{"Label for the vpn columns":"速度"},"Number of connections":{"Label for vpn form":"連接數"},"Total Addresses":{"Label in the custom plan modal":"電子郵件地址總數"},"Total Storage":{"Label in the custom plan modal":"總儲存量"},"Users":{"Label in the custom plan modal":"使用者","Title":"使用者"},"Please enter a password to encrypt your private key with before exporting.":{"Label in the modal which ask the user to enter a new password":"匯出前，請先輸入用來加密私密金鑰的密碼。"},"Enter the password for key with fingerprint <code>{{ ctrl.fingerprint }}</code>.":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"請輸入指紋 <code>{{ ctrl.fingerprint }}</code> 的金鑰密碼。"},"Enter your previous mailbox password from before your account was reset:":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"請輸入重設帳戶前的舊郵箱密碼："},"Enter your previous password from before your account was reset:":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"請輸入重設帳戶前的舊密碼："},"Multiple Labels can be applied to a single message, but a message can only be in a single Folder.":{"Label information":"可以將多個標籤應用於單封郵件，但郵件只能位於單個資料夾中。"},"You can drag and drop to rearrange the order of Labels/Folders.":{"Label information":"可以拖放以重新排列標籤/資料夾的順序。"},"Folder created":{"Label modal":"已建立資料夾"},"Folder updated":{"Label modal":"已更新資料夾","Success":"已更新資料夾"},"Label created":{"Label modal":"已建立的標籤"},"Label updated":{"Label modal":"標籤已更新","Success":"已更新標籤"},"Select weekday":{"Label select weekday":"選擇工作日"},"(What is this?)":{"Link":"（這是什麼？）"},"Add another address":{"Link":"新增另一個地址"},"Download Page":{"Link":"下載頁"},"Download bridge":{"Link":"下載 ProtonMail Bridge"},"Homepage":{"Link":"主頁"},"Include moved messages":{"Link":"包括已移動訊息"},"Learn More":{"Link":"瞭解詳情"},"More info":{"Link":"更多資訊"},"ProtonMail's Terms and Conditions":{"Link":"ProtonMail 使用條款","Title":"ProtonMail 使用條款"},"Support Page":{"Link":"支援頁"},"What is the difference between ProtonVPN and OpenVPN logins?":{"Link":"ProtonVPN 和 OpenVPN 登入有什麼分別？"},"Why is this required?":{"Link":"為什麼需要這項目？"},"this procedure":{"Link":"操作步驟"},"Upgrade to ProtonVPN Plus":{"Link for the custom vpn modal":"升級至 ProtonVPN Plus"},"Please add a custom domain before configuring addresses.":{"List domains":"設定電子郵件地址前，請先增加自訂域名。"},"Please enter your username and password":{"Login error":"請輸入使用者名稱和密碼"},"Your password is missing":{"Login error":"您的密碼遺失了"},"Enter your current password:":{"Login modal":"輸入您原先的密碼:"},"Enter your login password:":{"Login modal":"輸入您的登入密碼:","Title":"輸入您的登入密碼:"},"Login password":{"Login modal":"登入密碼","Placeholder":"登入密碼","Title":"登入密碼"},"Automatic":{"MIME type":"自動"},"Good":{"MX configuration status badge":"良好"},"DANGER":{"Make sure the DANGER string is translated":"危險"},"Enter the word 'DANGER' here.":{"Make sure the DANGER string is translated":"在這裡輸入 \"危險\" 這個詞。"},"Select all":{"Manage contact group modal":"全選"},"Allocated":{"Memory info":"已分配"},"Already allocated":{"Memory info":"已分配"},"Merging contacts complete":{"Merge complete":"聯絡人合併完成"},"An RSA key with bit size {{ bits }} is already active for this address.\nGenerating another key will cause slower account loading and deletion of this key can cause issues.\nIf you are generating a new key because your old key is compromised, please mark that key as compromised.\nAre you sure you want to continue?":{"Message":"具有 {{ bits }} 位大小的 RSA 金鑰已在該位址中處於活動狀態。\n產生另一個金鑰將導致較慢的帳戶載入，刪除此項也可能導致問題。\n如果您正在生成一個新金鑰，因為您的舊金鑰已損壞，請先將該金鑰標記為已損壞。\n確認是否要繼續？"},"Fw:":{"Message":"Fw:"},"On {{date}}, {{name}} {{address}} wrote:":{"Message":"在 {{date}}，{{name}} {{address}} 寫到："},"Re:":{"Message":"Re:"},"Message empty":{"Message content if empty":"空訊息"},"Decryption error: Decryption of this message's encryption content failed.":{"Message decryption error":"解密失敗：此郵件內容解密失敗。"},"Encrypted message":{"Message encryption status":"加密訊息"},"End-to-end encrypted message":{"Message encryption status":"端對端加密訊息"},"End-to-end encrypted message from verified address":{"Message encryption status":"加密訊息來自已經驗證的郵件地址"},"PGP-encrypted message":{"Message encryption status":"PGP 加密訊息"},"PGP-encrypted message from verified address":{"Message encryption status":"PGP 加密訊息來自已經驗證的郵件位址"},"PGP-signed message from verified address":{"Message encryption status":"來自已驗證研究地址的 PGP 簽章訊息"},"Sent by ProtonMail with zero access encryption":{"Message encryption status":"以零訪問加密的 ProtonMail 發送"},"Sent by you with end-to-end encryption":{"Message encryption status":"以端到端加密傳送"},"Stored with zero access encryption":{"Message encryption status":"存儲為零訪問加密"},"There are unsaved changes to the contact you are editing. Do you want to save changes?":{"Message for contact modal":"您正在編輯的連絡人有未保存的更改。是否保存更改？"},"The email <span style=\"font-weight: bold;\">{{ ::ctrl.email }}</span> has PGP keys set. Do you want to enable PGP encryption for this contact?":{"Message for encryption contact modal":"電子郵件 <span style=\"font-weight: bold;\">{{ ::ctrl.email }}</span> 有 PGP 金鑰集。是否為此連絡人啟用 PGP 加密？"},"Reporting a message as a phishing attempt will send the message to us, so we can analyze it and improve our filters. This means that we will be able to see the contents of the message in full.":{"Message for report phishing modal":"檢舉詐騙電子郵件會轉寄該訊息給我們，讓我們可以分析和改進篩選器。這意味我們可以完整閱覽訊息內容。"},"Network error: Please check your connection and try again.":{"Message network error":"網路錯誤：請檢查連線並重試。"},"Sanitization error":{"Message network error":"淨化內容時出錯"},"To":{"Message recipient label":"收件者","Title":"收件者"},"From":{"Message sender label":"從","Title":"從"},"Clicking \"Trust Key\" will associate this public key with this sender and emails from this address will be automatically cryptographically verified.":{"Modal message":"點擊 \"相信此金曜\" 後，將會將此寄件人與其郵件和來自此郵件地址的公鑰，自動進行加密驗證。"},"The key with fingerprint <code>{{ fingerprint }}</code> has a large size ({{ oldsize }}).\n            By removing {{ diffsize }} of key certifications, the key size can be reduced to {{ newsize }}.\n            Key certifications are not necessary for sending mail and could cause issues with performance and data usage.\n            Would you like to remove these signatures?":{"Modal message":"帶有指紋 <code>{{ fingerprint }}</code> 的金鑰的檔案大小比較大 ({{ oldsize }})。\n            通過刪除金鑰認證的 {{ diffsize }}，金鑰大小可以減少到 {{ newsize }}。\n            金鑰認證不是發送郵件所必需的，可能會導致服務效能和資料使用方面的問題。\n            是否要刪除這些簽名？"},"2FA Guide":{"Modal setup 2FA":"兩步驟驗證指引"},"If you have never used 2FA before, we strongly recommend you reading our 2FA Guide first.":{"Modal setup 2FA":"若您從未使用兩步驟驗證，我們強烈建議您先閱讀「兩步驟驗證指引」。"},"Set Up Two Factor Authentication":{"Modal setup 2FA":"設定兩步驟驗證","Title":"設定兩步驟驗證"},"This wizard will enable Two Factor Authentication (2FA) on your ProtonMail account. 2FA will make your ProtonMail account more secure so we recommend enabling it.":{"Modal setup 2FA":"此精靈將為您的 ProtonMail 帳戶啟用兩步驟驗證。兩步驟驗證能提高安全性，因此我們建議使用。"},"Print preview":{"Modal title":"預覽列印"},"Reduce Key Size":{"Modal title":"減少金鑰大小"},"Attach Public Key":{"More Toggles":"附上公開金鑰"},"Request Read Receipt":{"More Toggles":"要求讀取回條"},"Sign message":{"More Toggles":"簽署郵件"},"Undisclosed Recipients":{"No recipients to display in the message header":"非公開收件者"},"All Mail":{"No results heading":"所有郵件","Option for search panel":"所有郵件","Title":"所有郵件"},"Folder":{"No results heading":"資料夾"},"Label":{"No results heading":"標籤","Title":"標籤"},"Filter created":{"Notification":"已建立篩選器"},"Filter updated":{"Notification":"已更新篩選器"},"ProtonMail's Encrypted Outside feature only allows replying 5 times. <a href=\"https://protonmail.com/signup\" target=\"_blank\">You can sign up for ProtonMail for seamless and unlimited end-to-end encryption</a>.":{"Notification":"ProtonMail 的加密外部功能只允許回覆5次。 <a href=\"https://protonmail.com/signup\" target=\"_blank\">您可以註冊 ProtonMail 以實現無縫和無限制的端到端加密</a>。"},"Servers are unreachable.":{"Notification error trying to connect to the API":"無法連上伺服器。"},"The public key with fingerprint {{ fingerprint }} updated.":{"Notification update":"已更新指紋為 %s 的公開金鑰。"},"The public key with fingerprint {{ fingerprint }} was replaced with a revoked key.":{"Notification update":"帶指紋 {{ fingerprint }} 的公開金鑰被吊銷的金鑰替換。"},"New mail from {{sender}}":{"Notification user":"來自 {{sender}} 的新郵件"},"Maximum composer reached":{"Notify the user when he try to open more than  composer":"達到最大的編輯器數量"},"{{number}} failed to merge.":{"Number of failed contact during merge":"{{number}} 聯絡人項目匯入失敗。"},"{{number}} failed to import.":{"Number of failed contact during the contact import":"{{number}} 聯絡人項目匯入失敗"},"Hide Moved":{"Option":"隱藏已移動"},"Include Moved":{"Option":"包括已移動"},"Left to Right":{"Option":"左到右"},"Right to Left":{"Option":"右到左"},"All":{"Option for search panel":"全部","Search action filter":"全部"},"This key is expired.":{"PGP key warning":"此金鑰已過期。"},"This key is revoked.":{"PGP key warning":"此金鑰已撤銷。"},"User IDs mismatch. This key is assigned to {{emails}}.":{"PGP key warning":"使用者 ID 不相符。將金鑰分配給 {{emails}}。"},"Payment method deleted":{"Payment":"已刪除支付方法"},"Payment method updated":{"Payment":"已更新支付方法"},"Save 20% with the annual plan!":{"Payment form information":"節省20%的年度方案！"},"Cash":{"Payment method":"現金"},"Credit Card":{"Payment method":"信用卡"},"Amount above the maximum.":{"Paypal error":"金額高於最大值。"},"Amount below minimum.":{"Paypal error":"金額低於下限。"},"Next Month":{"Pikaday":"翌月"},"Previous Month":{"Pikaday":"上月"},"A note":{"Placeholder":"備註"},"Browser":{"Placeholder":"瀏覽器","bug report modal label":"瀏覽器"},"Choose a password":{"Placeholder":"選擇密碼"},"Choose username":{"Placeholder":"選擇使用者名稱"},"Confirm organization password":{"Placeholder":"確認組織密碼"},"Custom":{"Placeholder":"自訂","VCard key name":"自訂"},"Custom field":{"Placeholder":"自訂欄位"},"Email Address":{"Placeholder":"電子郵件地址","Title":"電子郵件地址"},"Email verification":{"Placeholder":"電子郵件驗證"},"Feedback":{"Placeholder":"意見回饋"},"Filter folders":{"Placeholder":"篩選資料夾"},"HH:MM":{"Placeholder":"時時:分分"},"Hint":{"Placeholder":"提示"},"Information":{"Placeholder":"資訊"},"Key password":{"Placeholder":"金鑰密碼","Title":"金鑰密碼"},"Notification email":{"Placeholder":"通知用電子郵件地址"},"OS Name":{"Placeholder":"作業系統名稱"},"OS version":{"Placeholder":"作業系統版本","Title":"作業系統版本"},"Organization name":{"Placeholder":"組織名稱","Title":"組織名稱"},"Organization password":{"Placeholder":"組織密碼"},"Recovery email":{"Placeholder":"備援電子郵件地址","Reset password":"備援電子郵件地址"},"Search for emails":{"Placeholder":"搜尋電子郵件"},"Type a command":{"Placeholder":"執行指令"},"auto":{"Placeholder":"自動回覆"},"name":{"Placeholder":"名稱"},"DD":{"Placeholder for DD in YYYY-MM-DD":"日日"},"MM":{"Placeholder for MM in YYYY-MM-DD":"月月"},"YYYY":{"Placeholder for YYYY in YYYY-MM-DD":"年年年年"},"Keywords":{"Placeholder search":"關鍵字"},"Search messages":{"Placeholder search":"搜尋訊息"},"Folders":{"Plan feature":"資料夾"},"Labels":{"Plan feature":"標籤","Title":"標籤"},"Limited support":{"Plan feature":"有限支援"},"Messages per day":{"Plan feature":"訊息/日"},"Priority support":{"Plan feature":"優先支援"},"Unlimited Folders / Unlimited labels":{"Plan feature":"無限資料夾/無限標籤"},"connections":{"ProtonVPN with X connections":"連線"},"with":{"ProtonVPN with X connections":"與"},"Message saved":{"Record message":"郵件已儲存"},"Remember my choice":{"Remember encryption choice encrypt":"記住我的選擇"},"Remove VPN protection":{"Remove button for the vpn form":"解除 VPN 保護"},"{{total}} {{item}} removed":{"Remove element":"已移除 {{total}} {{item}}"},"Confirm new password":{"Reset your login":"確認新密碼"},"Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages.":{"Reset your login":"請勿忘記此密碼。否則，您將無法登入或解密訊息。"},"Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Reset your login":"請把密碼保管於安全的場所。按 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 圖示以確認密碼輸入正確。"},"Choose a new password":{"Reset your password":"選擇新密碼"},"* Creating new sub-users":{"Restore administrator panel":"* 建立新的子使用者"},"* Reading emails of non-private subusers":{"Restore administrator panel":"* 閱讀非私人子使用者的電子郵件"},"Due to a password change, your organization administrator privileges have been restricted. The following actions are no longer permitted:":{"Restore administrator panel":"由於密碼更改，您的組織管理員權限受到限制。不再允許進行下列操作："},"Select your client below to get started with ProtonVPN":{"Select your type of OS":"選擇下面的用戶端以使用 ProtonVPN"},"Expiring emails to non-ProtonMail recipients require a message password to be set. For more information, {{link}}click here":{"Send message":"若要為非 ProtonMail 收件者的電子郵件設定有效期限，請設置訊息密碼。{{link}}瞭解詳情"},"Message sent":{"Send message":"已傳送訊息","Success":"訊息已傳送"},"bytes used":{"Settings autoresponder, how many bites inside the message":"位元組使用中"},"Creating new account":{"Signup step label":"建立新帳號"},"Logging in to new account":{"Signup step label":"登入到新帳號"},"Setting up new account":{"Signup step label":"設定新帳號"},"Search Whitelist and Blacklist":{"Spam filtering":"搜尋白名單和黑名單"},"Storage limit reached. Unable to send or receive emails.":{"Storage warning":"已達到存儲限制。無法發送或接收電子郵件。"},"You have reached 100% of your storage capacity. You won't be able to send or receive emails\n            unless you permanently delete some emails or purchase more storage. {{learnMoreLink}}.":{"Storage warning":"您已經達到100%空間儲存限制。您將無法繼續寄送會接收郵件\n             除非您永久刪除部分郵件或是購買更多的儲存空間。\n{{learnMoreLink}}"},"You have reached {{ percentage }}% of your storage capacity. Consider freeing up some space\n                or purchasing more storage before you run out of capacity.":{"Storage warning":"您的存儲容量已達到 {{ percentage }}%。請考慮釋放一些空間\n                或在耗盡容量之前購買更多的存儲空間。"},"and":{"String separator":"和"},"Encrypted Subject":{"Subject":"加密的主旨"},"Address Verification with Trusted Keys (optional)":{"Subtitle advanced settings":"使用受限賴的金鑰進行郵件位址認證（選用）"},"Configure External PGP (optional)":{"Subtitle advanced settings":"設定外部 PGP（選用）"},"All contacts deleted":{"Success":"已刪除所有聯絡人"},"Allocated to admin":{"Success":"分配給管理員"},"Apply group success":{"Success":"套用 {{$count}} 群組成功"},"Autoresponder removed":{"Success":"已移除自動回覆設定"},"Autoresponder updated":{"Success":"已更新自動回覆設定"},"Banner permanently hidden":{"Success":"橫幅永久隱藏"},"Catch-all address updated":{"Success":"所有位址已更新"},"Code applied":{"Success":"代碼已經部署"},"Contact deleted":{"Success":"已刪除聯絡人"},"Contact group order saved":{"Success":"已保存連絡人群組排序"},"Contact re-signed":{"Success":"重新簽證聯絡人"},"Domain created":{"Success":"已建立域名"},"Domain deleted":{"Success":"已刪除域名"},"Domain verified":{"Success":"已確認域名"},"Emailing preference updated":{"Success":"電子郵件選項已更新"},"Encryption and signature verification disabled":{"Success":"已停用加密和簽名驗證"},"Encryption disabled":{"Success":"已停用加密"},"Encryption enabled":{"Success":"已啟用加密"},"Encryption setting updated":{"Success":"已更新加密設定"},"Folder deleted":{"Success":"已刪除資料夾"},"Folder emptied":{"Success":"已清空資料夾"},"Gift code applied":{"Success":"優惠券代碼已被接受"},"Hotkeys preferences updated":{"Success":"快速鍵設定已更新"},"Image preferences updated":{"Success":"圖片設定已更新"},"Key deleted":{"Success":"已刪除密鑰"},"Keys reactivated":{"Success":"金鑰已重新啟用"},"Label deleted":{"Success":"已刪除標籤"},"Label order saved":{"Success":"標籤排序已儲存"},"Other sessions revoked":{"Success":"已中斷其它連線"},"Preference saved":{"Success":"設定已儲存"},"Primary key changed":{"Success":"已變更主要金鑰"},"Private key imported":{"Success":"{{$count}} 私密金鑰已匯入"},"Private key reactivated":{"Success":"私密金鑰重新啟動"},"Public Key trusted":{"Success":"已信任此公開金鑰"},"Recovery/Notification email saved":{"Success":"備援 / 通知用電子郵件地址已儲存"},"Remove group success":{"Success":"移除 {{$count}} 群組成功"},"Search parameter updated":{"Success":"已更新搜尋參數"},"Session revoked":{"Success":"連線已被撤銷"},"Setting updated":{"Success":"已更新設定"},"Signature verification enabled":{"Success":"寄件人驗證失敗"},"{{type}} deleted.":{"Success":"{{$count}} {{type}} 已刪除。"},"Contact edited":{"Success message":"已編輯聯絡人"},"Screenshot(s) attached":{"Success message":"已附加的螢幕截圖"},"Contact added":{"Success message for the contact modal":"已新增聯絡人"},"Thanks for your feedback!":{"Success message when sending feedback":"感謝您的回饋!"},"Phishing reported":{"Success notification":"回報為釣魚網站"},"Read receipt sent":{"Success notification":"傳送讀取回條"},"Unsubscribed":{"Success notification":"已取消訂閱"},"You can now receive email to your new {{email}} address! To send from it, please upgrade to a paid ProtonMail plan":{"Success notification for free user after @pm.me generation":"您現在可以從新的 {{email}} 地址接收電子郵件！要使用該地址傳送郵件，請升級至 ProtonMail 付費方案。"},"You can now send and receive email from your new {{email}} address!":{"Success notification for paid user after @pm.me generation":"您現在可以從 {{email}} 地址收發電子郵件。"},"Opportunistic":{"TLS type":"隨機加密"},"Require":{"TLS type":"必填"},"Actions":{"Table Header":"操作","Title":"操作"},"Created":{"Table Header":"建立時間","Title":"已建立"},"Fingerprint":{"Table Header":"指紋","Title":"指紋"},"Type":{"Table Header":"類型","Title":"類型"},"The message contains too many bytes, only":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 1/3":"訊息過長，上限為"},"allowed (you are using":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 2/3":"。（現時長度為"},"bytes).":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 3/3":"位元組）"},"1-year plan":{"Title":"1年方案"},"<span class=\"margin-right\" translate-context=\"Info\" translate=\"\">Available VPN connections</span>":{"Title":"<span class=\"margin-right\" translate=\"\">可用的 VPN 連接</span>"},"<span class=\"margin-right\" translate-context=\"Info\" translate=\"\">Number of users</span>":{"Title":"<span class=\"margin-right\" translate=\"\">使用者數</span>"},"<span class=\"margin-right\" translate=\"\" translate-context=\"Info\">Organization storage</span>":{"Title":"<span class=\"margin-right\" translate=\"\">組織存儲空間</span>"},"Account":{"Title":"帳戶"},"Add credits":{"Title":"增加點數"},"Add invoice details":{"Title":"增加發票詳細資訊"},"Add multiple recipients":{"Title":"增加多位收件者"},"Add to Blacklist":{"Title":"新增至黑名單"},"Add to Whitelist":{"Title":"新增至白名單"},"Additional themes":{"Title":"額外主題"},"Address Priority":{"Title":"地址優先度"},"Address Verification (optional)":{"Title":"位址驗證（選用）"},"Addresses / Users":{"Title":"地址 / 使用者"},"Administrator Key Activation":{"Title":"管理員金鑰啟動"},"Advanced settings ({{email}})":{"Title":"進階設定 ({{email}})"},"Allocate Storage":{"Title":"分配儲存量"},"Allocate VPN Connections":{"Title":"分配 VPN 連接數"},"Allow password reset":{"Title":"重置密碼"},"Amount":{"Title":"金額"},"Amount Due":{"Title":"應付金額"},"Amount due":{"Title":"應付金額"},"Appearance":{"Title":"外觀"},"Application":{"Title":"應用程式"},"Are you human?":{"Title":"你是人類嗎？"},"Associated addresses:":{"Title":"相關地址："},"Attach screenshot":{"Title":"附上螢幕擷圖"},"Authentication Logs":{"Title":"認證日誌"},"Auto-Reply":{"Title":"自動回覆"},"Automatic Replies":{"Title":"自動回覆"},"Automatically save contacts":{"Title":"自動新增聯絡人"},"BCC":{"Title":"密件副本"},"Background color":{"Title":"背景色"},"Billing":{"Title":"計費"},"Billing Information":{"Title":"帳單資訊"},"Bits":{"Title":"位元"},"Bridge IMAP/SMTP":{"Title":"Bridge IMAP/SMTP"},"CC":{"Title":"副本"},"Catch-All":{"Title":"Catch-All"},"Change Login Password":{"Title":"變更登入密碼"},"Change Mailbox Password":{"Title":"更改信箱密碼"},"Change OpenVPN Login":{"Title":"變更 OpenVPN 使用者名稱"},"Change OpenVPN Password":{"Title":"更改 OpenVPN 密碼"},"Change Organization Keys":{"Title":"變更組織金鑰"},"Change Organization Password":{"Title":"變更組織密碼"},"Change Password":{"Title":"變更密碼"},"Change Role":{"Title":"更改角色"},"Choose your default language.":{"Title":"選擇您的預設語言。"},"Composer":{"Title":"撰寫郵件"},"Conditions":{"Title":"條件"},"Confirm Reset Password":{"Title":"確認重置密碼"},"Confirm downgrade":{"Title":"確認降級"},"Confirm login password":{"Title":"確認登入密碼"},"Confirm mailbox password":{"Title":"確認郵箱密碼","Tooltip":"確認郵箱密碼"},"Confirm recovery Password":{"Title":"確認備援密碼"},"Contact":{"Title":"聯絡人"},"Contact Details":{"Title":"聯絡人詳細資料"},"Contact List":{"Title":"聯絡人一覽"},"Contact encryption keys":{"Title":"聯絡人金鑰"},"Contact us":{"Title":"聯絡我們"},"Conversation Grouping":{"Title":"會話群組"},"Cost per month":{"Title":"每月費用"},"Create Address":{"Title":"新增地址"},"Create Contact":{"Title":"建立聯絡人"},"Create new folder":{"Title":"建立新資料夾"},"Create new label":{"Title":"建立新標籤"},"Create user":{"Title":"建立使用者"},"Create your account":{"Title":"建立您的帳戶"},"Creating account":{"Title":"建立帳戶中"},"Current status":{"Title":"目前狀態"},"Customize invoices":{"Title":"自訂發票"},"DKIM":{"Title":"DKIM"},"Daily email notifications":{"Title":"每日電子郵件通知"},"Dashboard":{"Title":"儀錶板"},"Date":{"Title":"日期"},"Day of the month":{"Title":"日"},"Decrypt Mailbox":{"Title":"解密信箱"},"Decrypt message":{"Title":"解密信件"},"Delete Account":{"Title":"刪除帳戶"},"Delete Filter":{"Title":"刪除篩選器"},"Delete account":{"Title":"刪除帳戶"},"Delete address":{"Title":"刪除地址"},"Delete all":{"Title":"全部刪除"},"Delete domain":{"Title":"刪除網域"},"Delete folder":{"Title":"刪除資料夾"},"Delete label":{"Title":"刪除標籤"},"Delete payment method":{"Title":"刪除付款方式"},"Delete user":{"Title":"刪除使用者"},"Delete {{Name}} from the group":{"Title":"刪除 {{Name}} 從群組中"},"Delete {{type}}":{"Title":"刪除 {{type}}"},"Desktop notifications":{"Title":"桌面通知"},"Digital signature verified":{"Title":"已驗證的電子簽署","Tooltip":"已核實電子簽署"},"Disable address":{"Title":"停用地址"},"Discount":{"Title":"折扣"},"Do you want to re-sign the contact?":{"Title":"您想要重新簽署聯絡人嗎？"},"Do you want to trust the primary key?":{"Title":"您是否信賴此主要金鑰？"},"Domain":{"Title":"域名"},"Domain addresses":{"Title":"域地址"},"Domains":{"Title":"域名"},"Downloading":{"Title":"下載中"},"Edit folder":{"Title":"編輯資料夾"},"Edit label":{"Title":"編輯標籤"},"Email Content":{"Title":"電子郵件內容"},"Email Subscriptions":{"Title":"電子郵件訂閱"},"Email encryption keys":{"Title":"電子郵件金鑰"},"Encrypt for non-ProtonMail users":{"Title":"為非 ProtonMail 使用者加密"},"Encrypted Message":{"Title":"加密信件"},"Encrypted Reply":{"Title":"加密回覆"},"End date":{"Title":"結束日期"},"Enter the key password:":{"Title":"輸入金鑰密碼："},"Error decrypting attachment":{"Title":"解密附件錯誤"},"Error encountered":{"Title":"出現錯誤"},"Event":{"Title":"活動"},"Expiration":{"Title":"使用期限"},"Export PGP key":{"Title":"匯出 PGP 金鑰"},"Export private key":{"Title":"匯出私密金鑰"},"External PGP Settings (optional)":{"Title":"外部PGP設定(可選)"},"Feedback form":{"Title":"意見表單"},"Filters":{"Title":"篩選器"},"Generating keys...":{"Title":"金鑰生成中..."},"Getting started with ProtonVPN":{"Title":"開始使用ProtonVPN"},"Gift":{"Title":"禮物"},"Group details":{"Title":"群組詳細資訊"},"Help":{"Title":"說明"},"Help and support":{"Title":"說明與支援"},"Host name":{"Title":"主機名稱"},"Hotkeys":{"Title":"快速鍵"},"Human verification":{"Title":"真人驗證"},"IMAP/SMTP":{"Title":"IMAP/SMTP"},"Identity":{"Title":"身份識別"},"Image":{"Title":"圖像"},"Invalid attachment signature":{"Title":"無效的附件簽名"},"Invoices":{"Title":"發票"},"Jumping":{"Title":"移動"},"Key Activation":{"Title":"金鑰啟動"},"Key backup":{"Title":"金鑰備份"},"Key recovery password":{"Title":"金鑰恢復密碼"},"Key size":{"Title":"金鑰大小"},"Key type":{"Title":"金鑰類型"},"Keyboard Shortcuts":{"Title":"鍵盤快速鍵"},"Keys":{"Title":"密鑰"},"Language":{"Title":"語言","VCard key name":"語言"},"Layout":{"Title":"版面配置"},"Load embedded images":{"Title":"載入嵌入圖像"},"Load remote content":{"Title":"載入遠端內容"},"Loading message headers...":{"Title":"正在載入訊息標頭……"},"Logging in to your account":{"Title":"登入您的帳戶"},"Manage your email with folders and labels":{"Title":"以資料夾和標籤管理電子郵件"},"Merge contacts":{"Title":"合併聯絡人"},"Message Password":{"Title":"訊息密碼"},"Message headers":{"Title":"訊息標頭","Title for the PGP modal":"訊息標頭"},"My subscription":{"Title":"我的訂閱"},"Name / Signature":{"Title":"名稱/簽名"},"Navigation":{"Title":"導覽"},"New Address Key ({{ email }})":{"Title":"新郵件位址金鑰 ({{ email }})"},"New message":{"Title":"新訊息"},"New password:":{"Title":"新密碼："},"No conversations":{"Title":"無會話"},"No messages":{"Title":"沒有訊息"},"No subject":{"Title":"無主旨"},"Not all recipients support message expiration":{"Title":"有收件者不支援已設定有效期限的訊息"},"Notifications":{"Title":"通知"},"Number":{"Title":"數字"},"OpenVPN/IKEv2":{"Title":"OpenVPN/IKEv2"},"Operating system":{"Title":"操作系统"},"Organization Key Fingerprint":{"Title":"組織金鑰指紋"},"Organization history":{"Title":"組織日誌"},"Organization recovery password":{"Title":"組織備援密碼"},"Overview":{"Title":"概要"},"Page":{"Title":"頁"},"Password Hint":{"Title":"密碼提示"},"Pay invoice":{"Title":"付款發票"},"Payment":{"Title":"付款資訊","subscription title":"付款"},"Payment details":{"Title":"付款明細"},"Payment method":{"Title":"付款方式"},"Payment method:":{"Title":"付款方法："},"Payment methods":{"Title":"付款方法"},"Payments":{"Title":"付款方式"},"Personalize your layout":{"Title":"個人化您的版面樣式"},"Plan":{"Title":"方案"},"Plans and prices":{"Title":"方案及價格"},"Price":{"Title":"價格"},"Priority":{"Title":"優先順序"},"Private Key password required":{"Title":"需要私密金鑰密碼"},"Privatize User":{"Title":"私有化使用者"},"Proration":{"Title":"按比例分配"},"ProtonVPN":{"Title":"ProtonVPN"},"ProtonVPN Resources":{"Title":"ProtonVPN 資源"},"Reactivate key":{"Title":"重啟金鑰"},"Reactivate key pair":{"Title":"重啟金鑰配對"},"Recipients":{"Title":"收件者"},"Recovery email (optional)":{"Title":"備援電子郵件地址（可選）"},"Release notes":{"Title":"版本資訊"},"Remove user":{"Title":"移除使用者"},"Report Bug":{"Title":"報告程式錯誤"},"Reset code:":{"Title":"重設代碼:"},"Reset/notification email":{"Title":"重設/通知郵件"},"Resetting your password":{"Title":"重設密碼"},"Resetting your password means you will no longer be able to read your old emails. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Click here to learn more</a>. If you have further questions, please email contact@protonmail.ch. Are you sure you want to reset your password?":{"Title":"若重設密碼，您將無法讀取舊電子郵件。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>。如您有任何問題，請發電子郵件至 contact@protonmail.ch 。您確定要重設密碼？"},"Restore Administrator Privileges":{"Title":"恢復管理者權限"},"Role":{"Title":"角色","VCard key name":"身份"},"SMS":{"Title":"SMS"},"SPF":{"Title":"SPF"},"Search contacts":{"Title":"搜尋聯絡人"},"Security":{"Title":"安全保護"},"Select payment method:":{"Title":"請選擇支付方法："},"Sending notice":{"Title":"傳送通知"},"Session Management":{"Title":"管理工作階段"},"Set OpenVPN Password":{"Title":"設定 OpenVPN 密碼"},"Set Organization Password":{"Title":"設定組織密碼"},"Set display name and signature":{"Title":"設定顯示名稱與簽名"},"Set up your account":{"Title":"設定您的帳戶"},"Setting up your Addresses":{"Title":"設定年的郵件地址"},"Setting up your Keys":{"Title":"設定您的金鑰"},"Setting up your Organization":{"Title":"設定您的組織"},"Show previous message":{"Title":"顯示前一則訊息"},"Sieve Script":{"Title":"Sieve 手稿"},"Sign in again to continue":{"Title":"請重新登入以繼續"},"Signup":{"Title":"註冊"},"Similar Key Already Active!":{"Title":"已有類似金鑰正在生效！"},"Spam Filters":{"Title":"垃圾郵件篩選器"},"Start date":{"Title":"開始日期"},"Status":{"Title":"狀態"},"Storage":{"Title":"儲存空間"},"Switch to One-Password Mode":{"Title":"切換至單密碼模式"},"Switch to Two-Password Mode":{"Title":"切換至雙密碼模式"},"Text color":{"Title":"文字顏色"},"Thank you for your subscription!":{"Title":"感謝您的訂閱！"},"Thank you for your support!":{"Title":"感謝支持！"},"Threadlist":{"Title":"討論串清單"},"Time":{"Title":"時間"},"Toolbar":{"Title":"工具列"},"Total (2-year billing)":{"Title":"總費用（兩年計費）"},"Total (annual billing)":{"Title":"總費用（一年計費）"},"Total (monthly billing)":{"Title":"總費用（月結）"},"Trust Public Key (Address Verification)":{"Title":"信任公開金鑰 (位址驗證)"},"Two-Factor Authentication":{"Title":"兩步驟驗證"},"Two-factor authentication enabled":{"Title":"已啟用兩步驟驗證"},"Unsubscribe from mailing list?":{"Title":"取消郵件群組的訂閱？"},"Update user":{"Title":"更新使用者"},"Use for encryption":{"Title":"用於加密"},"User history":{"Title":"使用者記錄"},"Username":{"Title":"使用者名稱","login form placeholder":"使用者名稱"},"Username and domain":{"Title":"使用者名稱及網域"},"Username:":{"Title":"使用者名稱："},"VPN":{"Title":"VPN"},"Value / Data / Points to":{"Title":"值"},"Welcome":{"Title":"歡迎"},"Welcome to ProtonMail":{"Title":"歡迎使用 ProtonMail"},"Welcome to your new encrypted email account":{"Title":"歡迎來到您新的加密電子郵件帳戶"},"With Attachments":{"Title":"有附件"},"Without Attachments":{"Title":"沒有附件"},"You can generate a new encryption key if you think your previous key has been compromised. 4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Title":"若您認為您的金鑰已外洩，您可以生成一個新金鑰。4096 位元的金鑰只會在高性能電腦上運作。對大部份用戶，我們推薦使用 2048 位元的金鑰。"},"You now have an encrypted email account!":{"Title":"您現在有了加密的電子郵件帳戶!"},"contact group":{"Title":"連絡人群組"},"folder":{"Title":"資料夾"},"label":{"Title":"標籤"},"{{$count}} Address":{"Title":"{{$count}} 個位址"},"{{$count}} Custom domain":{"Title":"{{$count}} 個自訂域名"},"{{$count}} User":{"Title":"{{$count}} 使用者"},"{{$count}} VPN Connection":{"Title":"{{$count}} 個VPN連線"},"{{Name}} deleted":{"Title":"{{Name}} 已刪除"},"{{amount}} Storage":{"Title":"{{amount}} 儲存空間"},"PGP Encryption":{"Title for contact modal":"PGP 加密"},"Save Changes?":{"Title for contact modal":"儲存修改？"},"Confirm phishing report":{"Title for report phishing modal":"確認回報為網路釣魚"},"Exporting Contacts":{"Title for the contacts exporter modal":"匯出聯絡人"},"Importing Contacts":{"Title for the contacts exporter modal":"正在匯入聯絡人"},"Merging contacts":{"Title for the contacts merging modal":"合併聯絡人"},"Plan Details":{"Title for the custom plan modal":"方案詳情"},"ProtonVPN Plans":{"Title for the vpn modal":"ProtonVPN 方案"},"Pasted-image":{"Title pasted image":"貼上圖片"},"To continue, type":{"To continue, type DANGER below:":"要繼續，請在下方輸入"},"below:":{"To continue, type DANGER below:":"："},"To enable desktop notifications,":{"To enable desktop notifications, click here":"要啟用桌面通知，"},"Star":{"Toggle Star message/conversation":"加上星號"},"Unstar":{"Toggle Star message/conversation":"移除星號"},"1-year plan, {{percentage}} off":{"Tooltip":"1年計畫，{{percentage}} 折扣"},"2-year plan, {{percentage}} off":{"Tooltip":"2年計畫，{{percentage}} 折扣"},"2-year subscription discount":{"Tooltip":"2年訂閱方案折扣"},"2-year subscription with VPN discount":{"Tooltip":"2年付費方案和 VPN 折扣"},"Annual subscription discount":{"Tooltip":"年度訂閱折扣"},"Annual subscription with VPN discount":{"Tooltip":"年度訂閱加 VPN 折扣"},"Compose a new message to this email":{"Tooltip":"對這封電子郵件撰寫新郵件"},"Copy login":{"Tooltip":"複製登入名稱"},"Copy password":{"Tooltip":"複製密碼"},"Encrypted data with verified digital signature":{"Tooltip":"附有經核實電子簽署的加密資料","Tooltip contact":"附有經核實電子簽署的加密資料"},"Enter your existing Proton password":{"Tooltip":"輸入您目前的 Proton 密碼"},"In archive":{"Tooltip":"在封存資料夾","Type of label for a message/conversation":"在封存資料夾"},"In spam":{"Tooltip":"在垃圾郵件資料夾","Type of label for a message/conversation":"「垃圾郵件」資料夾內"},"In trash":{"Tooltip":"在垃圾桶","Type of label for a message/conversation":"在垃圾桶"},"It is allowed to encrypt with this key":{"Tooltip":"可使用此金鑰加密"},"Monthly subscription with VPN discount":{"Tooltip":"每月訂閱加 VPN 折扣"},"More labels":{"Tooltip":"更多標籤"},"Move item to the other list":{"Tooltip":"將此項目移到其他清單"},"Number of VPN connections which can be assigned to users.":{"Tooltip":"可分配給使用者的 VPN 連線數。"},"Please upload a valid encryption key first before enabling encryption":{"Tooltip":"啟用加密前，請先上傳一個有效的金鑰"},"ProtonMail Verified":{"Tooltip":"ProtonMail 已驗證"},"ProtonMail cannot be used for mass emailing or spamming. Legitimate emails are unlimited.":{"Tooltip":"ProtonMail 不能用於群發電子郵件或垃圾郵件。合法的電子郵件是無限制的。"},"ProtonMail users will use this key by default for sending":{"Tooltip":"ProtonMail 使用者預設使用此金鑰傳送訊息"},"ProtonVPN encrypts your internet connection to keep your online activity private.":{"Tooltip":"ProtonVPN 加密您的網路連線, 以保持您的線上活動隱私。"},"Provides additional protection against VPN server compromise by routing connections through our Secure Core network":{"Tooltip":"透過我們安全核心網路的路由連接，提供額外的保護，以防止VPN伺服器的受危害"},"Remove item from the list":{"Tooltip":"從清單中移除項目"},"Save the contact with your current keys":{"Tooltip":"使用您的目前金鑰來儲存連絡人"},"Send all your traffic through the Tor network with a single click":{"Tooltip":"只需點擊一下, 即可通過 Tor 網路發送您所有的傳輸流量"},"The primary key is used to encrypt outgoing messages.":{"Tooltip":"使用於寄發加密郵件的主要金鑰"},"This key is encrypted with an old password":{"Tooltip":"本金鑰由一個舊密碼所加密"},"Trust":{"Tooltip":"信任憑證"},"You have locally decrypted this key":{"Tooltip":"您已在本地端解密此金鑰"},"This automatically adds your public key to each message you send. Recipients can use this to verify the authenticity of your messages and send encrypted messages to you.":{"Tooltip automatically attach public key":"這會將您的公開金鑰附加到您傳送的每則訊息。收件者可用其核實訊息真確並加密傳送給您的訊息。"},"Select the default PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages. Click for more info.":{"Tooltip default pgp scheme":"選擇針對特定使用者所要使用的簽章或是加密的機制。請注意 PGP/inline 模式將強制使用純文字格式郵件。點此了解更詳細說明。"},"Created on {{ date }}":{"Tooltip display per session":"於 {{ date }} 建立"},"When receiving an internal message from a sender that has no trusted keys in your contacts, show a banner asking if you want to enable trusted keys.":{"Tooltip prompt to trust keys":"當收到來自在通訊錄內但卻沒有通過驗證的寄件人所發的郵件時，顯示是否要啟用驗證的通知。"},"Automatically sign all your outgoing messages so users can verify the authenticity of your messages. This is done in combination with the Default PGP Scheme that is selected down below.":{"Tooltip sign external messages":"自動簽署所有對外寄送的電子郵件，所以收件人可以驗證您所發送郵件的真實性。這將由以下您所選擇的預設 PGP 加密機制所決定。"},"When notifications are enabled, we'll send an alert to your recovery/notification address if you have new messages in your ProtonMail account.":{"Tooltip to explain daily email notifications":"啟用通知後，如果您的 ProtonMail 帳戶中有新訊息，我們將向您的備援/通知電子郵件地址傳送提示。"},"Automatic replies is a paid feature. Please <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade</a> to a paid account to use this feature.":{"Translate":"自動回覆是付費功能。請<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升級</a>至付費帳戶以使用此功能。"},"Trouble logging in? Get":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"登入時遇到困難？"},"help":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"幫助"},"older version":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"舊版本"},"or try":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"或試著"},"Try again.":{"Try to reload bitcoin qrcode":"請重試。"},"conversation":{"Type element":"會話","Type of item":"會話"},"message":{"Type element":"訊息","Type of item":"訊息"},"In drafts":{"Type of label for a message/conversation":"在草稿"},"In inbox":{"Type of label for a message/conversation":"在收件匣"},"In sent":{"Type of label for a message/conversation":"「寄件備份」資料夾內"},"Admin":{"User role":"管理員"},"Member":{"User role":"成員","VCard key name":"成員"},"Name / Signature saved":{"User's signature":"姓名 / 署名已儲存"},"Anniversary":{"VCard key name":"紀念日"},"Birthday":{"VCard key name":"生日"},"Calendar user address":{"VCard key name":"日曆使用者位址"},"Categories":{"VCard key name":"分類"},"Cell":{"VCard key name":"手機"},"Fax":{"VCard key name":"Fax"},"Free or busy URL":{"VCard key name":"有空或忙碌的網址"},"Gender":{"VCard key name":"性別"},"Geolocation":{"VCard key name":"地理位置"},"Impp":{"VCard key name":"IMPP"},"Logo":{"VCard key name":"商標"},"Mobile":{"VCard key name":"手機"},"Nickname":{"VCard key name":"暱稱"},"Note":{"VCard key name":"備忘"},"Office":{"VCard key name":"辦公室"},"Personal":{"VCard key name":"個人"},"Phone":{"VCard key name":"電話"},"Photo":{"VCard key name":"相片"},"Public Key":{"VCard key name":"公開金鑰"},"Related":{"VCard key name":"相關項目"},"Revision":{"VCard key name":"修訂"},"Software":{"VCard key name":"軟體"},"Sound":{"VCard key name":"讀音"},"TLS":{"VCard key name":"TLS"},"Timezone":{"VCard key name":"時區"},"Title":{"VCard key name":"頭銜"},"URI for a calendar":{"VCard key name":"日曆的 URI"},"Work":{"VCard key name":"工作"},"BETA":{"Want to test the latest features? Log in on BETA":"公測"},"Want to test the latest features? Log in on":{"Want to test the latest features? Log in on BETA":"想測試最新功能嗎？請登入"},"If you are sending this message to a non ProtonMail user, please be sure to set a password for your message.":{"Warning":"若您打算傳送此訊息至一位非 ProtonMail 使用者，請緊記設定訊息密碼。"},"Please add a password for the following recipients":{"Warning":"請為以下收件者設定密碼"},"Please disable PGP Sending for the following recipients":{"Warning":"請發送給以下收件者時停用 PGP 傳送"},"The verification of {{ emails }} has failed: the contact is not signed correctly.\n                    You must re-sign the contact in order to send a message to this address or edit the contact. This can also happen when\n                    you have recovered your password and reset your keys.":{"Warning":"驗證 {{ emails }} 失敗：連絡人未正確簽名。\n                    必須對連絡人重新簽名，才能將郵件發送到此位址或編輯連絡人。當\n                    恢復密碼並重置金鑰時，也可能發生此情況。"},"Warning: You did not set a recovery email so account recovery is impossible if you forget your password. Proceed without recovery email?":{"Warning":"警告：您沒有設定備援電子郵件地址，因此如果您忘記密碼，將無法恢復帳戶。在沒有備援電子郵件地址的情況下繼續？"},"You can also send anyway without expiration to these recipients.":{"Warning":"您可以任意寄送給以下收件人，無須考慮郵件到期時間。"},"Your thoughts...":{"Write a feedback about ProtonMail":"您的意見"},"You can":{"You can Add contact or Import contacts":"您可以"},"Decrypting":{"atom text loader":"解密中"},"Enabling calendar (coming soon).<br />This may take a few minutes, please wait.":{"atom text loader":"啟用日曆功能（即將上線）。<br />這可能花費幾分鐘，請稍待。"},"Login failure (two-factor)":{"auth log entry":"登入失敗（兩步驟驗證）"},"Login success":{"auth log entry":"登入成功"},"Error connecting to the Bitcoin API.":{"bitcoin error request":"連接 Bitcoin API 時出錯。"},"Browser version":{"bug report modal":"瀏覽器版本","bug report modal label":"瀏覽器版本"},"Please make sure to give us a way to contact you":{"bug report modal":"請提供聯絡方法"},"Please describe the problem and include any error messages":{"bug report modal description":"請描述問題及附上錯誤訊息"},"What happened?":{"bug report modal label":"發生了什麼問題？"},"Wizard":{"button to configure the domain":"精靈"},"ProtonMail.com - Made globally, hosted in Switzerland.":{"copyright":"ProtonMail.com 全球製造，瑞士托管。"},"1 Custom Domain":{"dashboard options select":"{{$count}} 個自訂域名"},"1 GB Storage":{"dashboard options select":"{{$count}} GB 儲存空間"},"{{value}} Addresses":{"dashboard options select":"{{value}} 個地址"},"Upgrading to a paid account is the best way to support ProtonMail, but you can also donate any amount.":{"dashboard, donation informations":"升級至付費賬戶是支持 ProtonMail 的最佳方法，但您亦可捐獻任何金額。"},"Your donation helps us support more users and continue to develop ProtonMail as free and open source software.":{"dashboard, donation informations":"您的捐獻有助我們支援更多用戶以及繼續將 ProtonMail 發展成自由、開源的軟體。"},"Verification":{"domain status":"驗證"},"'www' subdomains are typically not used for email. Are you sure you want to use this domain value?":{"domains":"'www' 子域名通常不用於電子郵件。您確定要使用此子域名？"},"Click on 'ADD CUSTOM DOMAIN' button to add a domain.":{"domains list":"請點選 '增加域名' 按鈕以新增域名。"},"No custom domain found":{"domains list":"找不到自訂的域名。"},"Label Saved":{"dropdown label":"標籤已儲存"},"Labels Saved":{"dropdown label":"標籤已儲存"},"Error creating a contact":{"error message":"建立聯絡人時發生錯誤"},"GB":{"fileSize format":"GB"},"KB":{"fileSize format":"KB"},"MB":{"fileSize format":"MB"},"domains used.":{"how many domains are in use":"已使用域名"},"New Addresses can be added on":{"info link to Addresses/Users in Signatures page":"新的郵件位址可以在以下新增"},"Disables encryption with this key":{"key flag info":"暫停以此金鑰的加密"},"Disables signature verification and encryption with this key":{"key flag info":"暫停以此金鑰的加密和簽章驗證"},"Signatures produced by this key are treated as invalid and this key cannot be used for encryption":{"key flag info":"此金鑰產生的電子簽署被視作無效，不能用於加密"},"This address has been disabled":{"key flag info":"此地址已被停用"},"This key cannot be used for encryption":{"key flag info":"此金鑰不能用於加密"},"Generating":{"key generation progrss":"生成中"},"Queued":{"key generation progrss":"待處理"},"Saved":{"key generation progrss":"已儲存"},"Currency":{"label":"貨幣"},"/mo":{"month price":"/月"},"Apply label":{"notification drag and drop":"套用標籤"},"Move {{total}} {{type}}":{"notification drag and drop":"移動 {{total}} {{type}}"},"Star {{total}} {{type}}":{"notification drag and drop":"星號 {{total}} {{type}}"},"Received:":{"printed message info":"已接收:"},"Sent:":{"printed message info":"已傳送:"},"If you are resetting the Login password only, old messages can be recovered later if you know your existing Mailbox Password. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"reset password":"若您僅重設登入密碼，您可使用既有的郵箱密碼來恢復舊訊息。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>。"},"If you remember your old password later, you can recover your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"reset password":"若您回想起舊密碼，您可以恢復既有訊息。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">瞭解詳情</a>。"},"Resetting either Login or Mailbox password will make old messages unreadable.":{"reset password":"重設登入或郵箱密碼會導致既有訊息無法被讀取。"},"Resetting either Login or Mailbox password will switch you to <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/single-password/\" target=\"_blank\">Single Password Mode</a>.":{"reset password":"重設登入或郵箱密碼會將您切換到<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/single-password/\" target=\"_blank\">單密碼模式</a>。"},"Address Verification is an advanced security feature. Only turn this on if you know what it does.":{"settings warning":"郵件地址認證屬於進階的安全功能。除非您知道如何進行，我們不建議嘗試。"},"Used":{"space used out of total space allowed for a member":"使用中"},"Billing cycle end":{"subscription details":"計費週期結束"},"Total price":{"subscription price label":"合計金額"},"(with coupon)":{"subscription price label information":"（使用優惠券）"},"Plans":{"subscription title":"方案"},"Add to":{"title":"新增至"},"New to ProtonMail?":{"title":"ProtonMail的新使用者?"},"Hide password":{"toggle password":"隱藏密碼"},"Show password":{"toggle password":"顯示密碼"},"Credits added":{"topUp modal":"已增加點數"}}}